{
	"youcreated": {
		"no": "Foodle du har laget",
		"da": "Den Foodle du har lavet",
		"nl": "Foodle die jij hebt aangemaakt",
		"de": "Eigene Foodle",
		"sv": "Foodle du har skapat",
		"es": "Foodle(s) que ha creado",
		"sl": "Foodli, ki ste jih ustvarili",
		"nn": "Foodle som du har oppretta",
		"hr": "Foodli koje ste izraendili",
		"fi": "Luomasi Foodlet",
		"fr": "Les foodles que vous avez cr\u00e9\u00e9s",
		"cs": "Foodle, kter\u00fd jste vytvo\u0159il(a)",
		"it": "\"Foodle\" che hai creato",
		"et": "Sinu loodud foodle",
		"ja": "\u3042\u306a\u305f\u304c\u4f5c\u6210\u3057\u305fFoodle",
		"pl": "Utworzy\u0142e\u015b Foodle'a"
	},
	"respondedto": {
		"no": "Foodle du har svart p\u00e5",
		"da": "Den Foodle du har svaret p\u00e5",
		"nl": "Foodle waar jij aan hebt deelgenomen",
		"de": "Beantwortete Foodle",
		"sv": "Foodle du har svarat p\u00e5",
		"es": "Foodle(s) a los que ha respondido",
		"sl": "Foodli v katerih ste sodelovali",
		"nn": "Foodle som du har svart p\u00e5",
		"hr": "Foodli na koje ste odgovorili",
		"fi": "Vastaamasi Foodlet",
		"fr": "Les foodles auxquels vous avez r\u00e9pondu.",
		"cs": "Foodle, na kter\u00fd jste reagoval(a)",
		"it": "\"Foodle\" a cui hai partecipato",
		"et": "Foodle, millele oled vastanud",
		"ja": "\u3042\u306a\u305f\u304c\u5fdc\u7b54\u3057\u305fFoodle",
		"pl": "Odpowiedzia\u0142e\u015b na Foodle'a"
	},
	"recent": {
		"no": "Siste Foodle-er (krever administratortilgang)",
		"da": "Seneste Foodl'er (administrator adgang)",
		"nl": "Recente Foodles (admin toegang)",
		"de": "Neue Foodle (Administratorzugriff)",
		"sv": "Senaste foodles (administrativ access)",
		"es": "Foodle(s) recientes (acceso de administrador)",
		"sl": "Nedavni Foodli (admin dostop)",
		"nn": "Siste Foodle (krev administratortilgang)",
		"hr": "Noviji Foodli (administratorski pristup)",
		"fi": "Viimeisimm\u00e4t Foodlet (yll\u00e4pito)",
		"fr": "Foodles r\u00e9cemment cr\u00e9es.",
		"cs": "Posledn\u00ed Foodle (administr\u00e1torsk\u00fd p\u0159\u00edstup)",
		"it": "\"Foodle\" recenti (accesso come amministratore)",
		"et": "Hiljutised foodle'id (adminni ligip\u00e4\u00e4s)",
		"ja": "\u6700\u8fd1\u306eFoodle\uff08\u7ba1\u7406\u8005\u30a2\u30af\u30bb\u30b9\uff09",
		"pl": "Ostatnie Foodle (dost\u0119p administracyjny)"
	},
	"welcomeheader": {
		"no": "Velkommen til Foodle",
		"da": "Velkommen til Foodle",
		"nl": "Welkom bij Foodle",
		"de": "Willkommen bei Foodle",
		"sv": "V\u00e4lkommen till Foodle",
		"es": "Bienvenido a Foodle",
		"sl": "Dobrodo\u0161li v Foodle",
		"nn": "Velkomen til Foodle",
		"hr": "Dobrodo\u0161li u Foodle",
		"fi": "Tervetuloa Foodleen",
		"fr": "Bienvenue sur Foodle",
		"cs": "V\u00edtejte na Foodle",
		"pl": "Witaj w Foodle",
		"it": "Benvenuto su Foodle",
		"ja": "\u3088\u3046\u3053\u305dFoodle\u3078",
		"et": "Tere tulemast Foodle'isse"
	},
	"welcometext": {
		"no": "Foodle er en tjeneste for enkle sp\u00f8rreunders\u00f8kelser eller meningsm\u00e5linger og for \u00e5 bestemme en m\u00f8tedato som passer for alle.",
		"da": "Foodle er en tjeneste til at lave simple oversiger eller afstemninger med s\u00e5vel som at planl\u00e6gge m\u00f8der",
		"nl": "Foodle is een dienst voor het uitvoeren van eenvoudige enquetes (polls) en voor het plannen van vergaderingen (agenda).",
		"de": "Foodle ist ein Werkzeug f\u00fcr einfache Umfragen oder Abstimmungen, sowie zum Planen von Treffen.",
		"sv": "Foodle \u00e4r en tj\u00e4nst f\u00f6r enkla unders\u00f6kningar och m\u00f6tesbokningar.",
		"es": "Foodle es un servicio para sondeos o encuestas sencillas y para planificar encuentros.",
		"sl": "Foodle je storitev, ki omogo\u010da planiranje terminov za sestanke in izdelavo preprostih anket ter vpra\u0161alnikov.",
		"nn": "Foodle er ei teneste for enkle sp\u00f8rjeunders\u00f8kingar eller meningsm\u00e5lingar, og for \u00e5 finna ein m\u00f8tedato som passer for alle.",
		"hr": "Foodle je usluga za planiranje sastanaka i provo\u0111enje jednostavnih anketa i upitnika.",
		"fi": "Foodle on yksinkertaisten kyselyiden tai aikataulujen laatimispalvelu.",
		"fr": "Le service Foodle permet de r\u00e9aliser des sondages,des enqu\u00eates simples ou de prendre des rendez-vous.",
		"cs": "Slu\u017eba Foodle slou\u017e\u00ed k vytv\u00e1\u0159en\u00ed jednoduch\u00fdch pr\u016fzkum\u016f nebo dotazn\u00edk\u016f a pro organizov\u00e1n\u00ed sch\u016fzek.",
		"it": "Foodle \u00e8 un servizio per che permette di effettuare semplici indagini o sondaggi e la programmazione di riunioni.",
		"ja": "Foodle\u306f\u3001\u4f1a\u8b70\u306e\u30b9\u30b1\u30b8\u30e5\u30fc\u30eb\u8abf\u6574\u304c\u7c21\u5358\u306b\u3067\u304d\u308b\u30b5\u30fc\u30d3\u30b9\u3067\u3059\u3002",
		"et": "Foodle on teenus lihtsate k\u00fcsitluste koostamiseks ja kohtumiste kokkuleppimiseks.",
		"pl": "Foodle to us\u0142uga do obs\u0142ugi ankiet, g\u0142osowa\u0144 oraz planowania spotka\u0144."
	},
	"authtext": {
		"no": "Du er autentisert som %DISPLAYNAME% (<tt>%USERID%<\/tt>)",
		"da": "Du er logget ind som %DISPLAYNAME% (<tt>%USERID%<\/tt>)",
		"nl": "Je bent succesvol geauthenticeerd als %DISPLAYNAME% (<tt>%USERID%<\/tt>)",
		"de": "Sie sind erfolgreich als %DISPLAYNAME% (<tt>%USERID%<\/tt>) angemeldet",
		"sv": "Du \u00e4r inloggad som %DISPLAYNAME% (<tt>%USERID%<\/tt>)",
		"es": "Se ha autenticado correctamente como %DISPLAYNAME% (<tt>%USERID%<\/tt>)",
		"sl": "Prijavljeni ste kot %DISPLAYNAME% (<tt>%USERID%<\/tt>)",
		"nn": "Du er logga inn som %DISPLAYNAME% (<tt>%USERID%<\/tt>)",
		"hr": "Uspje\u0161no ste se autenticirali kao %DISPLAYNAME% (<tt>%USERID%<\/tt>)",
		"fi": "Olet kirjautunut k\u00e4ytt\u00e4j\u00e4n\u00e4 %DISPLAYNAME% (<tt>%USERID%<\/tt>)",
		"fr": "Vous \u00eates authentifi\u00e9 en tant que %DISPLAYNAME% (<tt>%USERID%<\/tt>)",
		"cs": "Jste \u00fasp\u011b\u0161n\u011b p\u0159ih\u00e1\u0161en(a) jako %DISPLAYNAME% (<tt>%USERID%<\/tt>)",
		"it": "Sei stato autentificato con successo come %DISPLAYNAME% (<tt>%USERID%<\/tt>)",
		"et": "Sa oled edukalt autenditud kui %DISPLAYNAME% (<tt>%USERID%<\/tt>)",
		"ja": "%DISPLAYNAME% (<tt>%USERID%<\/tt>)\u3068\u3057\u3066\u30ed\u30b0\u30a4\u30f3",
		"pl": "Uwierzytelni\u0142e\u015b si\u0119 jako %DISPLAYNAME% (<tt>%USERID%<\/tt>)"
	},
	"createnew": {
		"no": "Lag en ny Foodle",
		"da": "Opret en ny Foodle",
		"nl": "Maak een nieuwe Foodle",
		"de": "Neuen Foodle erstellen",
		"sv": "Skapa en ny Foodle",
		"es": "Crear nuevo Foodle",
		"sl": "Ustvari nov Foodle",
		"nn": "Lag ein ny Foodle",
		"hr": "Izradi novi Foodle",
		"fi": "Luo uusi Foodle",
		"fr": "Cr\u00e9er un nouveau Foodle",
		"cs": "Vyvo\u0159it nov\u00fd Foodle",
		"it": "Crea un nuovo \"Foodle\"",
		"ja": "\u65b0\u3057\u3044Foodle\u3092\u4f5c\u6210",
		"et": "Loo uus foodle",
		"pl": "Utw\u00f3rz nowego Foodle'a"
	},
	"createevent": {
		"no": "Lag en Foodle for m\u00f8teplanlegging",
		"da": "Opret en m\u00f8detidspunkt-Foodle",
		"nl": "Maak een agenda-plannings Foodle",
		"de": "Einen Zeitplan-Foodle erstellen",
		"sv": "Skapa en Foodle f\u00f6r h\u00e4ndelsebokning",
		"es": "Crear Foodle de planificaci\u00f3n de eventos",
		"sl": "Ustvari nov plan dogodka",
		"nn": "Lag ein Foodle for m\u00f8teplanlegging",
		"hr": "Izradi Foodle za planiranje doga\u0111anja",
		"fi": "Luo uusi aikataulu Foodle",
		"fr": "Cr\u00e9er un planning d'\u00e9v\u00e8nement Foodle",
		"cs": "Vytvo\u0159it sch\u016fzkov\u00fd Foodle",
		"it": "Crea un \"Foodle\" per la programmazione di un evento",
		"ja": "\u30a4\u30d9\u30f3\u30c8\u8abf\u6574\u306eFoodle\u3092\u4f5c\u6210",
		"pl": "Utw\u00f3rz nowy plan wydarzenia"
	},
	"createmultiple": {
		"no": "Lag en Foodle for flervalgsoppgaver ",
		"da": "Opret en muliple-choise Foodle",
		"nl": "Maak een meerkeuze Foodle",
		"de": "Einen Multiple-Choice Foodle erstellen",
		"sv": "Skapa en Foodle f\u00f6r multipla val",
		"es": "Crear Foodle de selecci\u00f3n m\u00faltiple",
		"sl": "Ustvari ve\u010d izbirni Foodle",
		"nn": "Lag ein Foodle for \u00e5 kryssa av mellom fleire val",
		"hr": "Izradi Foodle s mogu\u0107no\u0161\u0107u vi\u0161estrukog izbora",
		"fi": "Luo monivalinta Foodle",
		"fr": "Cr\u00e9er un Foodle \u00e0 choix multiples",
		"cs": "Vytro\u0159it Foodle s n\u011bkolika volbami",
		"it": "Crea un \"Foodle\" che permette scelte multiple",
		"ja": "\u8907\u6570\u9078\u629e\u306eFoodle\u3092\u4f5c\u6210",
		"pl": "Utw\u00f3rz wiele wybor\u00f3w"
	},
	"moreinfo": {
		"no": "Mer informasjon",
		"da": "Flere oplysninger",
		"nl": "Meer informatie",
		"de": "Weitere Informationen",
		"sv": "Mer information",
		"es": "M\u00e1s informaci\u00f3n",
		"sl": "Ve\u010d informacij",
		"nn": "Meir informasjon",
		"hr": "Vi\u0161e informacija",
		"fi": "Lis\u00e4tietoa",
		"fr": "Plus d'informations",
		"cs": "Dal\u0161\u00ed informac\u00ed",
		"it": "Pi\u00f9 informazioni",
		"ja": "\u8a73\u7d30\u60c5\u5831",
		"et": "Rohkem teavet",
		"pl": "Wi\u0119cej informacji"
	},
	"rndblog": {
		"no": "Feide RnD blogg",
		"da": "Feide RnD blog",
		"nl": "Feide RnD blog",
		"de": "Feide RnD Blog",
		"sv": "Feide RnD blog",
		"es": "Blog de Feide RnD",
		"sl": "Feide RnD blog",
		"nn": "Feide RnD blogg",
		"hr": "Feide RnD blog",
		"fi": "Feide RnD blogi",
		"fr": "Blog de FeideRnD",
		"cs": "Feide RnD blog",
		"it": "Feide RnD blog",
		"ja": "Feide \u7814\u7a76\u958b\u767a\u30d6\u30ed\u30b0",
		"et": "Feide RnD blog",
		"pl": "Blog Feide RnD"
	},
	"usermanual": {
		"no": "Foodle brukermanual",
		"da": "Foodle instruktion",
		"nl": "Foodle Gebruikers Handleiding",
		"de": "Foodle Benutzerhandbuch",
		"sv": "Foodle anv\u00e4ndarmanual",
		"es": "Manual del usuario de Foodle",
		"sl": "Foodle uporabni\u0161ki priro\u010dnik",
		"nn": "Foodle brukarhandbok",
		"hr": "Korisni\u010dki priru\u010dnik za Foodle",
		"fi": "Foodlen k\u00e4ytt\u00f6ohje",
		"fr": "Manuel de l'utilisateur de Foodle",
		"cs": "U\u017eivatelsk\u00fd manu\u00e1l Foodle",
		"it": "Manuale per l'Utente di Foodle",
		"et": "Foodle'i kasutusjuhend",
		"ja": "Foodle\u30e6\u30fc\u30b6\u30de\u30cb\u30e5\u30a2\u30eb",
		"pl": "Podr\u0119cznik u\u017cytkownika Foodle"
	},
	"schedule": {
		"no": "m\u00f8teplanlegging",
		"da": "Planl\u00e6g et m\u00f8de",
		"nl": "Plan een event",
		"de": "Termin ansetzen",
		"sv": "Boka en h\u00e4ndelse",
		"es": "Planificar un evento",
		"sl": "planiraj dogodek",
		"nn": "m\u00f8teplanlegging",
		"hr": "Planiraj doga\u0111aj",
		"fi": "luo tapahtuma",
		"fr": "Organiser un \u00e9v\u00e8nement",
		"cs": "napl\u00e1novat ud\u00e1lost",
		"it": "programma un evento",
		"ja": "\u30a4\u30d9\u30f3\u30c8\u3092\u8abf\u6574",
		"pl": "zaplanuj wydarzenie"
	},
	"choice": {
		"no": "flervalgsoppgaver ",
		"da": "Multiple choice",
		"nl": "Meerkeuze",
		"de": "Multiple-Choice",
		"sv": "Multipla val",
		"es": "Selecci\u00f3n m\u00faltiple",
		"sl": "ve\u010d izbirni",
		"nn": "fleirvalsoppg\u00e5ver",
		"hr": "Vi\u0161estruki izbor",
		"fi": "monivalinta",
		"fr": "Choix multiple",
		"cs": "v\u00edce mo\u017enost\u00ed",
		"it": "scelta multipla",
		"et": "mitmene valik",
		"ja": "\u8907\u6570\u9078\u629e",
		"pl": "wielokrotny wyb\u00f3r"
	},
	"name": {
		"no": "Navn",
		"da": "Navn",
		"nl": "Naam",
		"de": "Name",
		"sv": "Namn",
		"es": "Nombre",
		"sl": "Ime",
		"nn": "Namn",
		"hr": "Ime",
		"fi": "Nimi",
		"fr": "Intitul\u00e9",
		"cs": "Jm\u00e9no",
		"it": "Nome",
		"et": "Nimi",
		"ja": "\u540d\u524d",
		"pl": "Nazwa"
	},
	"description": {
		"no": "Beskrivelse",
		"da": "Beskrivelse",
		"nl": "Omschrijving",
		"de": "Beschreibung",
		"sv": "Beskrivning",
		"es": "Descripci\u00f3n",
		"sl": "Opis",
		"nn": "Omtale",
		"hr": "Opis",
		"fi": "Kuvaus",
		"fr": "Description",
		"cs": "Popis",
		"it": "Descrizione",
		"et": "Kirjeldus",
		"ja": "\u8aac\u660e",
		"pl": "Opis"
	},
	"expire": {
		"no": "Utl\u00f8psdato (valgfri \u00e5 fylle ut)",
		"da": "Udl\u00f8b (valgfri)",
		"nl": "Vervaldatum (optioneel)",
		"de": "Ablauf (optional)",
		"sv": "\u00d6ppen tills (valfritt)",
		"es": "Finaliza (opcional)",
		"sl": "Pote\u010de (ni obvezno)",
		"nn": "Utl\u00f8psdato (valfritt \u00e5 fylla ut)",
		"hr": "Istje\u010de (neobvezno)",
		"fi": "Umpeutuminen (valinnainen)",
		"fr": "Expire le (optionnel)",
		"cs": "Expirace (voliteln\u00e9)",
		"it": "Scade (facoltativo)",
		"et": "Aegub (vabatahtlik)",
		"ja": "\u5931\u52b9\uff08\u30aa\u30d7\u30b7\u30e7\u30f3\uff09",
		"pl": "Wa\u017cno\u015b\u0107 (opcjonalnie)"
	},
	"format": {
		"no": "Format",
		"da": "Format",
		"nl": "Formaat",
		"de": "Format",
		"sv": "Format",
		"es": "Formato",
		"sl": "Oblika",
		"nn": "Format",
		"hr": "Format",
		"fi": "Muoto",
		"fr": "Format",
		"cs": "Form\u00e1t",
		"it": "Formato",
		"et": "Vorming",
		"ja": "\u30d5\u30a9\u30fc\u30de\u30c3\u30c8",
		"pl": "Format"
	},
	"dates": {
		"no": "Velg datoer",
		"da": "V\u00e6lg datoer",
		"nl": "Selecteer data",
		"de": "Daten ausw\u00e4hlen",
		"sv": "V\u00e4lj datum",
		"es": "Seleccione fechas",
		"sl": "Izberi datume",
		"nn": "Vel dato",
		"hr": "Izaberi datume",
		"fi": "Valitse p\u00e4iv\u00e4t",
		"fr": "Choisir les dates",
		"cs": "Zvolte data",
		"it": "Seleziona le date",
		"et": "Vali kuup\u00e4evad",
		"ja": "\u65e5\u4ed8\u9078\u629e",
		"pl": "Wybierz daty"
	},
	"timeslots": {
		"no": "Tidsluker",
		"da": "Tider",
		"nl": "Tijdssloten",
		"de": "Zeitfenster",
		"sv": "Tidsperioder",
		"es": "Franjas temporales",
		"sl": "\u010casovni termini",
		"nn": "Tidsluker",
		"hr": "Vremena",
		"fi": "Ajankohdat",
		"fr": "Plage horaire",
		"cs": "\u010casov\u00e9 \u00faseky",
		"it": "Ora",
		"ja": "\u6642\u9593\u67a0",
		"pl": "Przedzia\u0142y czasu"
	},
	"timeslotsinfo": {
		"no": "Du kan (valgfritt) velge \u00e5 legge til noen alternative tidsluker som vil dukke opp for hver av datoene du har valgt (f.eks. f\u00f8r og etter lunsj):",
		"da": "Du kan oprette tider som tilf\u00f8jes disse dage: ",
		"nl": "Je kunt tijdssloten toevoegen welke worden toegevoegd aan deze dagen:",
		"de": "Sie k\u00f6nnen optional einige Zeitfenster hinzuf\u00fcgen, die zu diesen Tagen hinzugef\u00fcgt werden:",
		"sv": "Om du vill kan du l\u00e4gga till n\u00e5gra tidsperioder f\u00f6r dessa dagar:",
		"es": "Opcionalmente puede a\u00f1adir algunas franjas temporales que se a\u00f1adir\u00e1n a estos d\u00edas:",
		"sl": "Obstoje\u010dim \u010dasovnim terminom lahko dodate nove (za izbrane dni):",
		"nn": "Du kan (valfritt) velja \u00e5 leggja til alternative tidsluker for kvar av datoane du har vald (f.eks. f\u00f8r og etter lunsj):",
		"hr": "Mo\u017eete dodati nove termine koji \u0107e biti dodani ovim danima:",
		"fi": "Voit halutessasi lis\u00e4t\u00e4 ajankohtia, jotka lis\u00e4t\u00e4\u00e4n n\u00e4ihin p\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4riin:",
		"fr": "Vous pouvez \u00e9ventuellement ajouter des plages horaires qui seront ajout\u00e9es \u00e0 ces jours",
		"cs": "Voliteln\u011b m\u016f\u017eete p\u0159idat \u010dasov\u00e9 \u00faseky, kter\u00e9 budou p\u0159id\u00e1ny k t\u011bmto dn\u016fm:",
		"it": "Puoi facoltativamente aggiungere alcuni intervalli orari cha saranno aggiunti a questi giorni:",
		"ja": "\u3053\u308c\u3089\u306e\u65e5\u7a0b\u306b\u8ffd\u52a0\u3067\u304d\u308b\u6642\u9593\u67a0\u3092\u3001\u30aa\u30d7\u30b7\u30e7\u30f3\u3067\u8ffd\u52a0\u3059\u308b\u3053\u3068\u304c\u3067\u304d\u307e\u3059\u3002",
		"pl": "Mo\u017cesz opcjonalnie doda\u0107 jakie\u015b przedzia\u0142y czasu dla tych dni:"
	},
	"createchoices": {
		"no": "Lag valg",
		"da": "Opret valg",
		"nl": "Maak keuzes",
		"de": "Wahlm\u00f6glichkeiten erzeugen",
		"sv": "Skapa val",
		"es": "Crear opciones",
		"sl": "Ustvari izbire",
		"nn": "Lag val",
		"hr": "Izradi opcije",
		"fi": "Luo valinnat",
		"fr": "Cr\u00e9er une variante",
		"cs": "Vytvo\u0159te mo\u017enosti",
		"it": "Crea le scelte",
		"et": "Loo valikud",
		"ja": "\u9078\u629e\u80a2\u3092\u4f5c\u6210",
		"pl": "Utw\u00f3rz wyb\u00f3r"
	},
	"firstlevel": {
		"no": "F\u00f8rste niv\u00e5",
		"da": "F\u00f8rste niveau",
		"nl": "Eerste niveau",
		"de": "Erste Ebene",
		"sv": "F\u00f6rsta niv\u00e5n",
		"es": "Primer nivel",
		"sl": "Prva raven",
		"nn": "F\u00f8rste niv\u00e5",
		"hr": "Prva razina",
		"fi": "Ensimm\u00e4inen taso",
		"fr": "Premier niveau",
		"cs": "Prvn\u00ed \u00farove\u0148",
		"it": "Primo livello",
		"et": "Esimene tase",
		"ja": "\u7b2c\u4e00\u30ec\u30d9\u30eb",
		"pl": "Pierwszy poziom"
	},
	"suboptions": {
		"no": "Delvalg",
		"da": "Under-muligheder",
		"nl": "Sub-opties",
		"de": "Sub-Optionen",
		"sv": "Underalternativ",
		"es": "Subopciones",
		"sl": "Podmo\u017enosti",
		"nn": "Delval",
		"hr": "Podopcije",
		"fi": "Alivalikko",
		"fr": "Variantes",
		"cs": "Podvolby",
		"it": "Opzioni subordinate",
		"ja": "\u30b5\u30d6\u30aa\u30d7\u30b7\u30e7\u30f3",
		"pl": "Pod-opcje"
	},
	"editfoodle": {
		"no": "Endre Foodle",
		"da": "Tilret Foodle",
		"nl": "Wijzig Foodle",
		"de": "Foodle \u00e4ndern",
		"sv": "\u00c4ndra Foodle",
		"es": "Editar Foodle",
		"sl": "Uredi Foodle",
		"nn": "Endra Foodle",
		"hr": "Uredi Foodle",
		"fi": "Muokkaa Foodlea",
		"fr": "Editer le Foodle",
		"cs": "Editovat Foodle",
		"it": "Modifica \"Foodle\"",
		"et": "Muuda foodle'it",
		"ja": "Foodle\u7de8\u96c6",
		"pl": "Edytuj Foodle'a"
	},
	"foodleid": {
		"no": "Foodle ID",
		"da": "Foodle-navn",
		"nl": "Foodle identifier",
		"de": "Foodle-Kennung",
		"sv": "Foodleidentifierare",
		"es": "Identificador Foodle",
		"sl": "Foodle identifikator",
		"nn": "Foodle ID",
		"hr": "Identifikator Foodlea",
		"fi": "Foodle tunniste",
		"fr": "Identifiant du Foodle",
		"cs": "Identifik\u00e1tor Foodle",
		"it": "Identificatore del \"Foodle\"",
		"et": "Foodle'i identifikaator",
		"ja": "Foodle\u8b58\u5225\u5b50\uff08ID\uff09",
		"pl": "Identyfikator Foodle'a"
	},
	"htmlinfo": {
		"no": "To linjeskift vil starte ett nytt avsnitt. De vanlige HTML-taggene er tillatt.",
		"da": "To linjeskift (newline) starter et nyt afsnit. Almindelig HTML er tilladt",
		"nl": "Gebruik 2 newlines om een nieuwe paragraaf te beginnen. Basis HTML is toegestaan.",
		"de": "Zwei Zeilenumbr\u00fcche erzeugen einen neuen Absatz. Einfache HTML ist auch erlaubt.",
		"sv": "Tv\u00e5 radbrytningar p\u00e5b\u00f6rjar ett nytt stycke. Grundl\u00e4ggande HTML g\u00e5r att anv\u00e4nda.",
		"es": "Dos retornos de carro crear\u00e1n un nuevo p\u00e1rrafo. Se permite HTML b\u00e1sico.",
		"sl": "Dve novi vrstici pomenita nov odstavek. Osnovni HTML je dovoljen.",
		"nn": "To linjeskift starter nytt avsnitt. Basis HTML-taggar kan brukast.",
		"hr": "Dva nova retka zapo\u010dinju novi paragraf. Dopu\u0161ten je osnovni HTML.",
		"fi": "Kaksi tyhj\u00e4\u00e4 rivi\u00e4 aloittaa uuden kappaleen. Perus-HTML on sallittua.",
		"fr": "Les paragraphes sont s\u00e9par\u00e9s par une ligne vide. Les balises HTML simples sont autoris\u00e9es.",
		"cs": "Zadejte dvakr\u00e1t Enter pro vytvo\u0159en\u00ed odstavce. Z\u00e1kladn\u00ed HTML zna\u010dky jsou povoleny.",
		"it": "Due \"a capo\" corrispondono a \"nuovo paragrafo\". \u00c8 permesso l'uso di HTML base.",
		"et": "Kaks reavahetust alustavad uut l\u00f5iku. Algeline HTML on lubatud.",
		"ja": "2\u3064\u306e\u9023\u7d9a\u3057\u305f\u6539\u884c\u3067\u3001\u65b0\u3057\u3044\u6bb5\u843d\u306b\u306a\u308a\u307e\u3059\u3002\u57fa\u672c\u7684\u306aHTML\u304c\u5229\u7528\u53ef\u80fd\u3067\u3059\u3002",
		"pl": "Dwa nowe wiersze rozpoczynaj\u0105 paragraf. Mo\u017cna u\u017cy\u0107 podstawowego HTML-a."
	},
	"refresh": {
		"no": "Oppdatere",
		"da": "Opdat\u00e9r",
		"nl": "Ververs",
		"de": "Aktualisieren",
		"sv": "Ladda om",
		"es": "Refrescar",
		"sl": "Osve\u017ei",
		"nn": "Oppdater",
		"hr": "Osvje\u017ei",
		"fi": "P\u00e4ivit\u00e4",
		"fr": "Actualiser",
		"cs": "Obnovit",
		"it": "Aggiorna",
		"et": "V\u00e4rskenda",
		"ja": "\u30ea\u30d5\u30ec\u30c3\u30b7\u30e5",
		"pl": "Od\u015bwie\u017c"
	},
	"isclosed": {
		"no": "Denne Foodle-en er stengt.",
		"da": "Denne Foodle er lukket",
		"nl": "Deze Foodle is afgesloten.",
		"de": "Dieser Foodle ist geschlossen.",
		"sv": "Denna Foodle \u00e4r st\u00e4ngd",
		"es": "Este foodle est\u00e1 cerrado.",
		"sl": "Ta foodle je zaklju\u010den.",
		"nn": "Denne foodlen er stengt",
		"hr": "Ovaj Foodle je zatvoren.",
		"fi": "T\u00e4m\u00e4 Foodle on suljettu.",
		"fr": "Ce foodle est ferm\u00e9.",
		"cs": "Foodle byl uzav\u0159en.",
		"it": "Questo \"Foodle\" \u00e8 chiuso.",
		"et": "See foodle on suletud.",
		"ja": "\u3053\u306eFoodle\u306f\u7d42\u4e86\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002",
		"pl": "Ten Foodle jest zamkni\u0119ty."
	},
	"closed": {
		"no": "Dessverre kan du ikke oppdatere eller legge til nye svar.",
		"da": "Du kan desv\u00e6rre ikke opdatere eller tilf\u00f8je felter",
		"nl": "Helaas kun je geen elementen veranderen of toevoegen.",
		"de": "Sie k\u00f6nnen leider keine Eintr\u00e4ge hinzuf\u00fcgen oder \u00e4ndern.",
		"sv": "Tyv\u00e4rr kan du inte uppdatera delar eller l\u00e4gga till nya.",
		"es": "Lo sentimos, pero no puede actualizar entradas o a\u00f1adir nuevas.",
		"sl": "Posodabljanje in dodajanje novih vnosov ni ve\u010d mo\u017eno.",
		"nn": "Dessverre kan du ikkje oppdatera eller leggja til nye svar.",
		"hr": "Na\u017ealost ne mo\u017eete izmijeniti unose niti dodati nove.",
		"fi": "Valitettavasti et voi p\u00e4ivitt\u00e4\u00e4 tai lis\u00e4t\u00e4 uutta tapahtumaa.",
		"fr": "Malheureusement, nous ne pouvons pas mettre \u00e0 jour cette entr\u00e9e ou en ajouter une nouvelle.",
		"cs": "Bohu\u017eel nem\u016f\u017eete aktualizovat anebo p\u0159id\u00e1vat polo\u017eky.",
		"it": "Sfortunatamente non puoi aggiornare gli inserimenti effettuati o effettuarne nuovi.",
		"et": "Kahjuks pole sul v\u00f5imalik kirjeid muuta ega juurde lisada.",
		"ja": "\u30a8\u30f3\u30c8\u30ea\u306e\u30a2\u30c3\u30d7\u30c7\u30fc\u30c8\u3084\u8ffd\u52a0\u304c\u3067\u304d\u307e\u305b\u3093\u3002",
		"pl": "Niestety, nie mo\u017cesz ani zmieni\u0107 wpis\u00f3w, ani doda\u0107 nowego."
	},
	"hasexpire": {
		"no": "Denne Foodle-en har en utl\u00f8psdato.",
		"da": "Denne Foodle har en udl\u00f8bsdato",
		"nl": "Deze Foodle heeft een verval datum",
		"de": "Dieser Foodle hat ein Ablaufdatum",
		"sv": "Denna Foodle har en st\u00e4ngningstidpunkt",
		"es": "Este foodle tiene una fecha l\u00edmite",
		"sl": "Ta foodle ima nastavljen datum poteka.",
		"nn": "Denne foodlen har ein utl\u00f8psdato",
		"hr": "Ovaj Foodle ima rok valjanosti.",
		"fi": "T\u00e4h\u00e4n Foodleen on m\u00e4\u00e4ritelty umpeutumisp\u00e4iv\u00e4",
		"fr": "Ce foodle a une date d'expiration",
		"cs": "Tento Foodle m\u00e1 datum expirace",
		"it": "Questo \"Foodle\" ha una data di scadenza",
		"et": "Sellel foodle'il on aegmist\u00e4htaeg",
		"ja": "\u3053\u306eFoodle\u306f\u5931\u52b9\u65e5\u304c\u8a2d\u5b9a\u3055\u308c\u3066\u3044\u307e\u3059\u3002",
		"pl": "Ten foodle ma ustalon\u0105 dat\u0119 wa\u017cno\u015bci."
	},
	"responses": {
		"no": "Svar",
		"da": "Svar",
		"nl": "Antwoorden",
		"de": "Antworten",
		"sv": "Svar",
		"es": "Respuestas",
		"sl": "Glasovi",
		"nn": "Svar",
		"hr": "Odgovori",
		"fi": "Vastaukset",
		"fr": "R\u00e9ponses",
		"cs": "Odpov\u011bdi",
		"it": "Risposte",
		"et": "Vastused",
		"ja": "\u56de\u7b54",
		"pl": "Odpowiedzi"
	},
	"bc_frontpage": {
		"no": "Foodle forside",
		"da": "Foodle forside",
		"nl": "Foodle voorpagina",
		"de": "Foodle Startseite",
		"sv": "Foodle startsida",
		"es": "P\u00e1gina inicial de Foodle",
		"sl": "Foodle prva stran",
		"nn": "Foodle forside",
		"hr": "Po\u010detna stranica Foodle",
		"fi": "Foodlen etusivu",
		"fr": "Page d'accueil de Foodle",
		"cs": "\u00davodn\u00ed str\u00e1nka Foodle",
		"it": "Pagina iniziale di Foodle",
		"ja": "Foodle\u30c8\u30c3\u30d7\u30da\u30fc\u30b8",
		"et": "Foodle'i esileht",
		"pl": "Strona g\u0142\u00f3wna Foodle"
	},
	"bc_errorpage": {
		"no": "Feilmelding",
		"da": "Fejlmeddelelse",
		"nl": "Foutmelding",
		"de": "Fehlermeldung",
		"sv": "Felmeddelande",
		"es": "Mensaje de error",
		"sl": "Sporo\u010dilo o napaki",
		"nn": "Feilmelding",
		"hr": "Poruka o pogre\u0161ci",
		"fi": "Virheilmoitus",
		"fr": "Message d'erreur",
		"cs": "Chybov\u00e1 zpr\u00e1va",
		"it": "Messaggio d'errore",
		"et": "T\u00f5rketeade",
		"ja": "\u30a8\u30e9\u30fc\u30e1\u30c3\u30bb\u30fc\u30b8",
		"pl": "Komunikat o b\u0142\u0119dzie"
	},
	"bc_createnew": {
		"no": "Lag ny",
		"da": "Opret ny",
		"nl": "Nieuw",
		"de": "Erstellen",
		"sv": "Skapa ny",
		"es": "Crear nuevo",
		"sl": "Ustvari novega",
		"nn": "Lag ny",
		"hr": "Izradi novi",
		"fi": "Luo uusi",
		"fr": "Cr\u00e9er un nouveau",
		"cs": "Vytvo\u0159it nov\u00fd",
		"it": "Crea nuovo",
		"et": "Loo uus",
		"ja": "\u65b0\u898f\u4f5c\u6210",
		"pl": "Utw\u00f3rz nowy"
	},
	"bc_edit": {
		"no": "Endre",
		"da": "Redig\u00e9r",
		"nl": "Wijzig",
		"de": "\u00c4ndern",
		"sv": "\u00c4ndra",
		"es": "Editar",
		"sl": "Uredi",
		"nn": "Endra",
		"hr": "Uredi",
		"fi": "Muokkaa",
		"fr": "Editer",
		"cs": "Editovat",
		"it": "Modifica",
		"et": "Muuda",
		"ja": "\u7de8\u96c6",
		"pl": "Edytuj"
	},
	"bc_ready": {
		"no": "Ferdig",
		"da": "F\u00e6rdig",
		"nl": "Gereed",
		"de": "Fertig",
		"sv": "F\u00e4rdig",
		"es": "Completado",
		"sl": "Dokon\u010dan",
		"nn": "Ferdig",
		"hr": "Zavr\u0161en",
		"fi": "Valmis",
		"fr": "Termin\u00e9",
		"cs": "Dokon\u010deno",
		"it": "Completato",
		"et": "T\u00e4idetud",
		"ja": "\u5b8c\u4e86",
		"pl": "Zako\u0144czone"
	},
	"update": {
		"no": "Lagre endring",
		"da": "Opdater",
		"nl": "Update",
		"de": "Aktualisieren",
		"sv": "Uppdatera",
		"es": "Actualizar",
		"sl": "Posodobi",
		"nn": "Lagra endring",
		"hr": "Osvje\u017ei",
		"fi": "P\u00e4ivit\u00e4",
		"fr": "Mettre \u00e0 jour",
		"cs": "Upravit",
		"it": "Aggiorna",
		"et": "Uuenda",
		"ja": "\u30a2\u30c3\u30d7\u30c7\u30fc\u30c8",
		"pl": "Aktualizuj"
	},
	"submit": {
		"no": "Lagre",
		"da": "Send",
		"nl": "Verstuur",
		"de": "Abschicken",
		"sv": "Verkst\u00e4ll",
		"es": "Enviar",
		"sl": "Potrdi",
		"nn": "Lagra",
		"hr": "Potvrdi",
		"fi": "L\u00e4het\u00e4",
		"fr": "Envoyer",
		"cs": "Odeslat",
		"it": "Sottometti",
		"et": "Sisesta",
		"ja": "\u767b\u9332",
		"pl": "Wy\u015blij"
	},
	"foodledescr": {
		"no": "Navn og beskrivelse",
		"da": "Navn og beskrivelse",
		"nl": "Naam en omschrijving",
		"de": "Name und Beschreibung",
		"sv": "Namn och beskrivning",
		"es": "Nombre y descripci\u00f3n",
		"sl": "Ime in opis",
		"nn": "Namn og omtale",
		"hr": "Ime i opis",
		"fi": "Nimi ja kuvaus",
		"fr": "Intitul\u00e9 et description",
		"cs": "Jm\u00e9no a popis",
		"it": "Nome e descrizione",
		"et": "Nimi ja kirjeldus",
		"ja": "\u540d\u524d\u3068\u8aac\u660e",
		"pl": "Nazwa i opis"
	},
	"setupcolumns": {
		"no": "Oppsett av kolonner",
		"da": "Ops\u00e6tning af s\u00f8jler",
		"nl": "Kolommen aanmaken",
		"de": "Spalten einstellen",
		"sv": "Konfigurera kolumner",
		"es": "Definir columnas",
		"sl": "Nastavi stolpce",
		"nn": "Oppsett av kolonner",
		"hr": "Postavi stupce",
		"fi": "M\u00e4\u00e4rit\u00e4 sarakkeet",
		"fr": "D\u00e9finir les propositions",
		"cs": "Nastaven\u00ed sloupc\u016f",
		"it": "Configurazione colonne",
		"ja": "\u30ab\u30e9\u30e0\u306e\u8a2d\u5b9a",
		"pl": "Ustal kolumny"
	},
	"preview": {
		"no": "Forh\u00e5ndsvisning",
		"da": "Forh\u00e5ndsvisning",
		"nl": "Preview",
		"de": "Vorschau",
		"sv": "F\u00f6rhandsgranska",
		"es": "Vista previa",
		"sl": "Predogled",
		"nn": "Vis utkast",
		"hr": "Pregled",
		"fi": "Esikatselu",
		"fr": "Pr\u00e9visualisation",
		"cs": "N\u00e1hled",
		"it": "Anteprima",
		"et": "Eelvaade",
		"ja": "\u30d7\u30ec\u30d3\u30e5\u30fc",
		"pl": "Podgl\u0105d"
	},
	"advancedoptions": {
		"no": "Innstillinger",
		"da": "Avancerede indstillinger",
		"nl": "Geavanceerde opties",
		"de": "Weitere Optionen",
		"sv": "Avancerade inst\u00e4llningar",
		"es": "Opciones avanzadas",
		"sl": "Napredne nastavitve",
		"nn": "Innstillingar",
		"hr": "Napredne opcije",
		"fi": "Lis\u00e4asetukset",
		"fr": "Options avanc\u00e9es",
		"cs": "Pokro\u010dil\u00e9 nastaven\u00ed",
		"it": "Opzioni avanzate",
		"ja": "\u30a2\u30c9\u30d0\u30f3\u30b9\u30aa\u30d7\u30b7\u30e7\u30f3",
		"pl": "Zaawansowane opcje"
	},
	"add_dates": {
		"no": "Legg til datoer (valgfritt)",
		"da": "Tilf\u00f8j datoer (valgfri)",
		"nl": "Voeg data toe (optioneel)",
		"de": "Datum einf\u00fcgen (optional)",
		"sv": "L\u00e4gg till datum (valfritt)",
		"es": "A\u00f1adir fechas (opcional)",
		"sl": "Dodaj datume (neobvezno)",
		"nn": "Legg til dato (valfritt)",
		"hr": "Dodaj datume (neobvezno)",
		"fi": "Lis\u00e4\u00e4 p\u00e4ivi\u00e4 (valinnainen)",
		"fr": "Ajouter des dates (optionnnel)",
		"cs": "P\u0159id\u00e1n\u00ed dat (voliteln\u00e9)",
		"it": "Aggiungi date (facoltativo)",
		"et": "Lisa kuup\u00e4evad (vabatahtlik)",
		"ja": "\u65e5\u4ed8\u306e\u8ffd\u52a0\uff08\u30aa\u30d7\u30b7\u30e7\u30f3\uff09",
		"pl": "Dodaj daty (opcjonalne)"
	},
	"columns": {
		"no": "Kolonner",
		"da": "S\u00f8jler",
		"nl": "Kolommen",
		"de": "Spalten",
		"sv": "Kolumner",
		"es": "Columnas",
		"sl": "Stolpci",
		"nn": "Kolonner",
		"hr": "Stupci",
		"fi": "Sarakkeet",
		"fr": "Propositions",
		"cs": "Sloupce",
		"it": "Colonne",
		"et": "Veerud",
		"ja": "\u30ab\u30e9\u30e0",
		"pl": "Kolumny"
	},
	"columnsdescr": {
		"no": "Du kan enten skrive inn foodle-kolonner manuelt her, eller velge datoer fra boksen i h\u00f8yremargen.",
		"da": "Her kan du enten manuelt oprette Foodle-s\u00f8jler eller tilf\u00f8je datoer fra feltet i h\u00f8jre side",
		"nl": "Je kan hier handmatig Foodle kolommen aanmaken, of data toevoegen via het venster rechts.",
		"de": "Hier k\u00f6nnen Sie ein Datum aus dem Kalender w\u00e4hlen, oder manuell Spalten erzeugen.",
		"sv": "Du kan antingen skapa foodlekolumner f\u00f6rhand h\u00e4r eller l\u00e4gga till datum fr\u00e5n panelen till h\u00f6ger.",
		"es": "Puede crear manualmente columnas para foodle desde aqu\u00ed o a\u00f1adir fechas desde el panel de la derecha",
		"sl": "Stolpce lahko dodate z ro\u010dnim vpisovanjem datuma ali izbiro datuma iz koledarja",
		"nn": "Du kan skriva inn foodle-kolonner manuelt her, eller velja datoar fra boksen i h\u00f8gremargen.",
		"hr": "Stupce mo\u017eete izraditi ru\u010dno ili mo\u017eete dodati datume iz kalendara s desne strane.",
		"fi": "Voit luoda Foodlen sarakkeet tai lis\u00e4t\u00e4 p\u00e4iv\u00e4t oikealta.",
		"fr": "D\u00e9finissez ci-dessous vos propositions et leurs variantes. Pour s\u00e9lectionner une date, utilisez le calendrier ci-joint.",
		"cs": "M\u016f\u017eete bu\u010f zadat sloupce Foodle ru\u010dn\u011b, nebo p\u0159idat data z panelu vpravo.",
		"it": "Puoi creare qui le colonne \"foodle\" manualmente, o aggiungere date utilizzando il pannello a destra.",
		"ja": "\u30de\u30cb\u30e5\u30a2\u30eb\u304b\u53f3\u306e\u30da\u30a4\u30f3\u304b\u3089\u30ab\u30e9\u30e0\u3092\u8ffd\u52a0\u3059\u308b\u3053\u3068\u304c\u3067\u304d\u307e\u3059\u3002",
		"pl": "Mo\u017cesz albo r\u0119cznie utworzy\u0107 tutaj kolumny, albo doda\u0107 daty z prawego panelu."
	},
	"maxheader": {
		"no": "Max antall svar",
		"da": "Maksimalt antal svar",
		"nl": "Maximaal aantal antwoorden",
		"de": "Maximale Anzahl an Anworten",
		"sv": "Maximalt antal svar",
		"es": "Respuestas m\u00e1ximas",
		"sl": "Najve\u010d odgovorov",
		"nn": "Maksimum antall svar",
		"hr": "Maksimalan broj odgovora",
		"fi": "Vastausten enimm\u00e4ism\u00e4\u00e4r\u00e4",
		"fr": "Nombre maximum de r\u00e9ponses",
		"cs": "Maxim\u00e1ln\u00ed po\u010det odpov\u011bd\u00ed",
		"it": "Numero massimo di risposte",
		"et": "Maksimaalne vastuste arv",
		"ja": "\u6700\u5927\u56de\u7b54\u6570",
		"pl": "Maksymalna liczba odpowiedzi"
	},
	"maxdescr": {
		"no": "Foodlen skal sperres for nye medlemmer etter hvor mange rader?",
		"da": "Efter hvor mange tilf\u00f8jelser skal din Foodle l\u00e5ses?",
		"nl": "Na hoeveel entries zal de Foodle worden gesloten?",
		"de": "Nach wievielen Antworten soll der Foodle automatisch gesperrt werden?",
		"sv": "Efter hur m\u00e5nga svar ska foodle st\u00e4ngas?",
		"es": "\u00bfTras cuantas entradas se bloquear\u00e1 foodle?",
		"sl": "Po kolikih vnosih naj foodle onemogo\u010di dodajanje novih?",
		"nn": "Foodle blir sperra for nye medlemmer etter kor mange rader?",
		"hr": "Nakon koliko unosa \u017eelite da se Foodle zaklju\u010da?",
		"fi": "Kuinka monen vastauksen j\u00e4lkeen Foodle lukitaan?",
		"fr": "Quel est le nombre maximum de r\u00e9ponses accept\u00e9es ?",
		"cs": "Po kolika polo\u017ek\u00e1ch (reakc\u00edch) bude Foodle uzam\u010den?",
		"it": "Dopo quanti inserimenti Foodle sar\u00e0 chiuso?",
		"et": "Kui mitme vastuse p\u00e4rast sulgeda?",
		"ja": "\u4f55\u4eba\u304b\u3089\u306e\u56de\u7b54\u304c\u3042\u3063\u305f\u3089Foodle\u3092\u78ba\u5b9a\u3055\u305b\u307e\u3059\u304b\uff1f",
		"pl": "Po ilu wpisach Foodle ma zosta\u0107 zablokowany?"
	},
	"maxcolinfo": {
		"no": "Begrense alle svar, eller bare svar med en spesiell kolonne avkrysset?",
		"da": "Begr\u00e6ns alle tilf\u00f8jelser eller kun de som findes \u00e9n af de afm\u00e6rkede s\u00f8jler?",
		"nl": "Beperk alle entries of alleen entries met een specifieke kolom?",
		"de": "Soll die Sperre nach zu vielen Antworten sich nur auf die folgende Spalte beziehen?",
		"sv": "Begr\u00e4nsa alla svar, eller bara dem med markering i s\u00e4rskild kolumn?",
		"es": "\u00bfDeben restringirse todas las entradas o s\u00f3lo aqu\u00e9llas que tengan una columna espec\u00edfica seleccionada?",
		"sl": "Onemogo\u010di vse vpise ali samo tiste vpise, ki imajo izbran dolo\u010den stolpec.",
		"nn": "Avgrens alle svar, eller berre svar med ei spesiell kolonne kryssa av?",
		"hr": "Onemogu\u0107i sve unose ili samo one koji imaju odabran specifi\u010dan stupac?",
		"fi": "Rajoita kaikkia vastauksia tai vain valitun sarakkeen vastauksia?",
		"fr": "Restreindre toutes les propositions ou seulement celles coch\u00e9es ?",
		"cs": "Omezit v\u0161echny polo\u017eky, nebo jen ty s ozna\u010den\u00fdm sloupcem?",
		"it": "Limita tutti gli inserimenti, o solo quelli che hanno selezionato una determinata colonna?",
		"ja": "\u5168\u3066\u306e\u30a8\u30f3\u30c8\u30ea\u30fc\u3092\u5236\u9650\u3059\u308b\u304b\u3001\u7279\u5b9a\u306e\u30ab\u30e9\u30e0\u3092\u30c1\u30a7\u30c3\u30af\u3057\u305f\u30a8\u30f3\u30c8\u30ea\u30fc\u3092\u5236\u9650\u3057\u307e\u3059\u304b\uff1f",
		"pl": "Na\u0142\u00f3\u017c ograniczenia na wszystkie wpisy, czy wy\u0142\u0105cznie na wpisy z zaznaczon\u0105 okre\u015blon\u0105 kolumn\u0105? "
	},
	"allentries": {
		"no": "Alle svar",
		"da": "Alle tilf\u00f8jelser",
		"nl": "Alle entries",
		"de": "Alle Antworten",
		"sv": "Alla svar",
		"es": "Todas las entradas",
		"sl": "Vsi vnosi",
		"nn": "Alle svar",
		"hr": "Svi unosi",
		"fi": "Kaikki vastaukset",
		"fr": "Toutes les entr\u00e9es",
		"cs": "V\u0161echny polo\u017eky",
		"it": "Tutti gli inserimenti",
		"et": "K\u00f5ik kirjed",
		"ja": "\u5168\u3066\u306e\u30a8\u30f3\u30c8\u30ea\u30fc",
		"pl": "Wszystkie wpisy"
	},
	"version": {
		"no": "Versjon",
		"da": "Version",
		"nl": "Versie",
		"de": "Version",
		"sv": "Version",
		"es": "Versi\u00f3n",
		"sl": "razli\u010dica",
		"nn": "Versjon",
		"hr": "Ina\u010dica",
		"fi": "Versio",
		"fr": "Version",
		"cs": "Verze",
		"it": "Versione",
		"et": "Versioon",
		"ja": "\u30d0\u30fc\u30b8\u30e7\u30f3",
		"pl": "Wersja"
	},
	"completefoodle": {
		"no": "Opprett Foodle",
		"da": "F\u00e6rdig Foodle",
		"nl": "Foodle afmaken",
		"de": "Foodle jetzt erstellen",
		"sv": "Spara och aktivera Foodle",
		"es": "Completar Foodle",
		"sl": "Dokon\u010daj Foodle",
		"nn": "Opprett Foodle",
		"hr": "Dovr\u0161i Foodle",
		"fi": "T\u00e4yt\u00e4 Foodle",
		"fr": "Finir le Foodle",
		"cs": "Dokon\u010dit Foodle",
		"it": "Completa Foodle",
		"ja": "Foodle\u306e\u5b8c\u6210",
		"pl": "Zako\u0144cz Foodle'a"
	},
	"emailinfo": {
		"no": "Over finner du en liste med e-postadresser. For \u00e5 sende epost til disse, kopier listen og lim inn i <tt>To:<\/tt> eller <tt>Bcc:<\/tt> feltet i din e-post leser.",
		"da": "Herover er en liste af email-adresser. For at sende besked, kopieres adresserne ind i 'To'- eller 'BCc'-felterne i dit email-program.",
		"nl": "Hierboven vind je een lijst met e-mail adressen. Om een e-mail te versturen kopieer je adressen in het To: of Bcc: veld van de e-mail client.",
		"de": "Hier ist die Liste der vorhandenen E-Mail-Adressen. Um diese E-Mail-Adressen anzuschreiben, k\u00f6nnen Sie die Adressen markieren, kopieren und in das To: oder Bcc: Feld ihres E-Mail-Programms einf\u00fcgen.",
		"sv": "Ovan finns en lista med e-postadresser. F\u00f6r att skicka e-post kopiera och klipp in e-postadresserna i n\u00e5got av adressf\u00e4lten (Till, Kopia eller Hemlig kopia) i din e-postklient.",
		"es": "Arriba aparece una lista de direcciones de correo electr\u00f3nico. Para enviar un correo, copie y pegue las direcciones en los campos To: (para:) o Bcc:(cco:) de su cliente de correo.",
		"sl": "\u010ce \u017eelite poslati e-po\u0161tno sporo\u010dilo vsem, ki so se odzvali, ustvarite novo e-po\u0161tno sporo\u010dilo in skopirajte zgornji seznam naslovov v To: ali BCc polje.",
		"nn": "Over finner du ei liste med e-postadresser. For \u00e5 senda epost, kopier lista og lim ho inn i <tt>To:<\/tt> eller <tt>Bcc:<\/tt> feltet i epostprogrammet ditt.",
		"hr": "Gore se nalazi popis adresa e-po\u0161te. Kako biste poslali e-po\u0161tu, kopirajte adrese e-po\u0161te u polje To: ili Bcc: va\u0161eg klijenta za e-po\u0161tu.",
		"fi": "Yll\u00e4 on lista s\u00e4hk\u00f6postiosoitteista. L\u00e4hett\u00e4\u00e4ksesi s\u00e4hk\u00f6postin kopioi s\u00e4hk\u00f6postiosoitteet postiohjelmasi vastaanottajakentt\u00e4\u00e4n.",
		"fr": "Ci-dessus une liste des adresses email. Vous pourrez ainsi envoyer un email \u00e0 chacune d'elles \u00e0 l'aide de votre client de messagerie.",
		"cs": "V\u00fd\u0161e je seznam emailov\u00fdch adres. Chcete-li poslat email, zkop\u00edrujte je do pol\u00ed\u010dka To: nebo Bcc: ve sv\u00e9m po\u0161tovn\u00edm klientovi.",
		"it": "Quella sopra \u00e8 una lista di indirizzi di posta elettronica. Per mandare e-mail copia-ed-incolla gli indirizzi nei campi \"To:\" o \"Bcc:\" del tuo client di posta elettronica.",
		"ja": "\u4e0a\u8a18\u304cE-mail\u30a2\u30c9\u30ec\u30b9\u306e\u30ea\u30b9\u30c8\u3067\u3059\u3002\u3053\u308c\u3089\u306e\u65b9\u306bE-mail\u3092\u9001\u4ed8\u3059\u308b\u306b\u306f\u3001\u3054\u5229\u7528\u306eE-mail\u30bd\u30d5\u30c8\u306eTo\u3084Bcc\u30d5\u30a3\u30fc\u30eb\u30c9\u306b\u3001E-mail\u30a2\u30c9\u30ec\u30b9\u3092\u30b3\u30d4\u30fc\uff06\u30da\u30fc\u30b9\u30c8\u3057\u3066\u4e0b\u3055\u3044\u3002",
		"pl": "Powy\u017cej jest podany wykaz adres\u00f3w mailowych. Aby wys\u0142a\u0107 mail, skopiuj adresy do pola To: lub Bcc: w swoim kliencie pocztowym."
	},
	"emailtoall": {
		"no": "E-postadressene til alle som har svart",
		"da": "Emailadresser p\u00e5 alle respondenter",
		"nl": "E-mail adressen van alle deelnemers",
		"de": "E-Mail-Adressen aller TeilnehmerInnen",
		"sv": "E-postadresser till alla svarande",
		"es": "Direcciones de correo electr\u00f3nico de todos",
		"sl": "E-po\u0161tni naslovi vseh, ki so se odzvali",
		"nn": "E-postadresser til alle som har svart",
		"hr": "Adrese e-po\u0161te svih koji su odgovorili",
		"fi": "Kaikkien vastaanottajien s\u00e4hk\u00f6postiosoitteet",
		"fr": "Adresse email de tous ceux ayant r\u00e9pondu.",
		"cs": "emailov\u00e9 adresy v\u0161ech respondent\u016f",
		"it": "Indirizzi di posta elettronica di tutti coloro che hanno risposto",
		"et": "K\u00f5igi vastajate e-posti aadressid",
		"ja": "\u5168\u3066\u306e\u56de\u7b54\u8005\u306eE-mail\u30a2\u30c9\u30ec\u30b9",
		"pl": "Adresy mailowych wszystkich os\u00f3b, kt\u00f3re odpowiedzia\u0142y "
	},
	"emailtoonecol": {
		"no": "E-postadressene til de som har krysset av i denne kolonnen",
		"da": "Emailadresserne p\u00e5 dem, som har markeret denne s\u00f8jle",
		"nl": "E-mail adressen van allen die deze kolom hebben geselecteerd",
		"de": "E-Mail-Adresse jener TeilnehmerInnen, die diese Wahl getroffen haben",
		"sv": "E-postadresser endast till de som har markerade denna kolumn",
		"es": "Direcciones de correo electr\u00f3nico de aquellos que hayan seleccionado esta columna",
		"sl": "E-po\u0161tni naslovi tistih, ki so odkljukali ta stolpec",
		"nn": "E-postadresser til alle som har kryssa av i denne kolonna",
		"hr": "Adrese e-po\u0161te samo onih koji su odabrali ovaj stupac",
		"fi": "Vain valinneiden vastaanottajien s\u00e4hk\u00f6postiosoitteet",
		"fr": "Adresse email des personnes ayant choisi cette proposition.",
		"cs": "emailov\u00e9 adresy pouze t\u011bch, kte\u0159\u00ed zvolili tento sloupec",
		"it": "Indirizzi di posta elettronica di coloro che hanno selezionato questa colonna",
		"ja": "\u3053\u306e\u67a0\u3092\u30c1\u30a7\u30c3\u30af\u3057\u305f\u56de\u7b54\u8005\u306eE-mail\u30a2\u30c9\u30ec\u30b9",
		"pl": "Adresy mailowych os\u00f3b, kt\u00f3re zaznaczy\u0142y t\u0119 kolumn\u0119"
	},
	"help": {
		"no": "Hjelp?",
		"da": "Hj\u00e6lp",
		"nl": "Help?",
		"de": "Hilfe?",
		"sv": "Hj\u00e4lp",
		"es": "Ayuda",
		"sl": "Pomo\u010d?",
		"nn": "Hjelp?",
		"hr": "Pomo\u0107",
		"fi": "Apua?",
		"fr": "Aide?",
		"cs": "N\u00e1pov\u011bda",
		"it": "Aiuto?",
		"et": "Abi?",
		"ja": "\u30d8\u30eb\u30d7\uff1f",
		"pl": "Pom\u00f3c?"
	},
	"emailaddresses": {
		"no": "E-postadresser",
		"da": "Email-adresser",
		"nl": "E-mail adressen",
		"de": "E-Mail-Adressen",
		"sv": "E-postadresser",
		"es": "Direcciones de correo electr\u00f3nico",
		"sl": "E-po\u0161tni naslov",
		"nn": "E-postadresser",
		"hr": "Adrese e-po\u0161te",
		"fi": "S\u00e4hk\u00f6postiosoitteet",
		"fr": "Adresse email",
		"cs": "emailov\u00e9 adresy",
		"it": "Indirizzi di posta elettronica",
		"et": "E-posti aadressid",
		"ja": "E-mail\u30a2\u30c9\u30ec\u30b9",
		"pl": "Adresy mailowe"
	},
	"addcomment": {
		"no": "Legg til en kommentar",
		"da": "Tilf\u00f8j en kommentar",
		"nl": "Voeg commentaar toe",
		"de": "Kommentar hinterlassen",
		"sv": "L\u00e4gg till en kommentar",
		"es": "A\u00f1adir un comentario",
		"sl": "Dodaj komentar",
		"nn": "Legg til kommentar",
		"hr": "Dodaj komentar",
		"fi": "Lis\u00e4\u00e4 kommentti",
		"fr": "Ajouter un commentaire",
		"cs": "Vlo\u017eit koment\u00e1\u0159",
		"it": "Aggiungi un commento",
		"et": "Lisa kommentaar",
		"ja": "\u30b3\u30e1\u30f3\u30c8\u306e\u8ffd\u52a0",
		"pl": "Dodaj komentarz"
	},
	"open_in_spreadsheet": {
		"no": "\u00c5pne i regneark",
		"da": "\u00c5ben et regneark",
		"nl": "Open in spreadsheet",
		"de": "Mit Tabellenkalkulation \u00f6ffnen",
		"sv": "\u00d6ppna som kalkylark",
		"es": "Abrir en una hoja de c\u00e1lculo",
		"sl": "Odpri v preglednici",
		"nn": "Opna i rekneark",
		"hr": "Otvori u tabli\u010dnom kalkulatoru",
		"fi": "Avaa taulukkolaskentaohjelmassa",
		"fr": "Importer le r\u00e9sultat en CSV",
		"cs": "Otev\u0159\u00edt v tabulkov\u00e9m procesoru",
		"it": "Apri in un foglio elettronico",
		"et": "Ava arvutustabelis",
		"ja": "\u30b9\u30d7\u30ec\u30c3\u30c9\u30b7\u30fc\u30c8\u3092\u958b\u304f",
		"pl": "Otw\u00f3rz w arkuszu"
	},
	"subscribe_rss": {
		"no": "Abonn\u00e9r p\u00e5 RSS feed",
		"da": "Abonner p\u00e5 et RSS feed",
		"nl": "Abonneer op RSS feed",
		"de": "RSS Feed abonnieren",
		"sv": "Prenumerera p\u00e5 RSS-fl\u00f6de",
		"es": "Subscribirse a un feed RSS",
		"sl": "Prijavi se na RSS",
		"nn": "Abonnera p\u00e5 RSS",
		"hr": "Pretplati se na RSS kanal",
		"fi": "Tilaa RSS-sy\u00f6te",
		"fr": "Souscrire au flux RSS",
		"cs": "Odeb\u00edrat RSS kan\u00e1l",
		"it": "Iscriviti al \"feed RSS\"",
		"et": "Telli RSS-uudisvoog",
		"ja": "RSS\u30d5\u30a3\u30fc\u30c9\u306e\u767b\u9332",
		"pl": "Zasubskrybuj RSS"
	},
	"anonheader": {
		"no": "Tillate anonym tilgang?",
		"da": "Tillad anonym adgang?",
		"nl": "Geef anonieme toegang?",
		"de": "Zugriff ohne Anmeldung erlauben?",
		"sv": "Till\u00e5t anonym \u00e5tkomst",
		"es": "\u00bfPermitir acceso an\u00f3nimo?",
		"sl": "Dovoli anonimen dostop?",
		"nn": "Tillat anonym tilgang?",
		"hr": "Dopusti anonimni pristup?",
		"fi": "Salli p\u00e4\u00e4sy ilman tunnistautumista?",
		"fr": "Autoriser les acc\u00e8s anonymes ?",
		"cs": "Povolit anonymn\u00ed p\u0159\u00edstup?",
		"it": "Permetto accesso anonimo?",
		"et": "Kas lubada anon\u00fc\u00fcmne ligip\u00e4\u00e4s?",
		"ja": "\u533f\u540d\u8005\u306e\u30a2\u30af\u30bb\u30b9\u3092\u8a31\u53ef\u3057\u307e\u3059\u304b\uff1f",
		"pl": "Pozwoli\u0107 na dost\u0119p anonimowy?"
	},
	"allowanon": {
		"no": "Kryss av for \u00e5 tillate brukere \u00e5 svare p\u00e5 denne Foodlen uten \u00e5 f\u00f8rst m\u00e5tte logge inn. Merk deg at dette kan f\u00f8re til ukjente svar, og svar som ikke er tilknyttet noen e-postadresse.",
		"da": "Klik for at tillade brugere at svare p\u00e5 denne Foodle uden at logge ind f\u00f8rst.Bem\u00e6rk at dette kan medf\u00f8re svar fra ukendte og ukendte uden e-mail adresser. ",
		"nl": "Laat gebruikers antwoorden op deze Foodle zonder eerst in te loggen. Merk op dat dit kan leiden tot onbekende respondenten, en respondenten zonder geregistreerd e-mail adres.",
		"de": "Aktivieren Sie diese Option, wenn Andere an dieser Umfrage teilnehmen k\u00f6nnen sollen, ohne sich vorher zu authentifizieren. Das hat zur Folge, da\u00df beliebige Leute teilnehmen k\u00f6nnen, auch solche, ohne registrierte Email-Adresse.",
		"sv": "Markera f\u00f6r att till\u00e5ta anv\u00e4ndare att svara p\u00e5 denna Foodle utan att f\u00f6rst logga in. Notera att detta kan leda till ok\u00e4nda svaranden utan registrerade e-postadresser.",
		"es": "Marque esta casilla campo para permitir que sea posible responder a este Foodel sin identificaci\u00f3n previa. Tenga en cuenta que esto puede causer que aparezcan usuarios desconocidos, as\u00ed como usuarios sin una direcci\u00f3n de correo electr\u00f3nico registrada.",
		"sl": "Odkljukaj, \u010de \u017eeli\u0161 dovoliti glasovanje anonimnim uporabnikom. OPOZORILO: To pomeni, da lahko glasuje kdorkoli, tudi ve\u010dkrat.",
		"nn": "Kryss av for \u00e5 gje brukarar lov til \u00e5 svara p\u00e5 denne Foodlen utan \u00e5 logga inn.. Merk deg at dette kan f\u00f8re til ukjente svar, og svar som ikkje er tilknytta ei e-postadresse.",
		"hr": "Ozna\u010dite ovu mogu\u0107nost ako \u017eelite dopustiti korisnicima pristup Foodleu bez prethodnog logiranja. To mo\u017ee rezultirati nepoznatim odgovarateljima i odgovarateljima bez registrirane adrese e-po\u0161te.",
		"fi": "Valitse t\u00e4m\u00e4 salliaksesi vastaamisen ilman sis\u00e4\u00e4nkirjautumista. Huomaa, ett\u00e4 t\u00e4m\u00e4 mahdollistaa nimett\u00f6m\u00e4t vastaajat ja vastaajat ilman rekister\u00f6ity\u00e4 s\u00e4hk\u00f6postiosoitetta.",
		"fr": "Cochez cette case pour autoriser les utilisateurs \u00e0 r\u00e9pondre sans authentification. Remarque : dans ce cas vous pouvez obtenir des r\u00e9ponses anonymes ou sans adresse email.",
		"cs": "Zvolte, pokud chcete umo\u017enit u\u017eivatel\u016fm odpov\u00eddat na tento Foodle bez p\u0159ihl\u0161en\u00ed. To m\u016f\u017ee v\u00e9st ke skute\u010dnosti, \u017ee budou odpov\u00eddat nezn\u00e1m\u00ed respondenti a respondenti bez emailov\u00e9 adresy.",
		"it": "Seleziona per permettere agli utenti di rispondere a questo \"Foodle\" anche se non hanno effettuato l'accesso al sistema. Nota che questo pu\u00f2 permettere la risposta anche da parte di utenti sconosciuti e da utenti che non hanno registrato un indirizzo di posta elettronica. ",
		"ja": "\u30c1\u30a7\u30c3\u30af\u3059\u308b\u3068\u3001\u30ed\u30b0\u30a4\u30f3\u3057\u306a\u304f\u3066\u3082\u30e6\u30fc\u30b6\u304cFoodle\u306b\u56de\u7b54\u3067\u304d\u308b\u3088\u3046\u306b\u306a\u308a\u307e\u3059\u3002\u4e0d\u660e\u306a\u56de\u7b54\u8005\u3084E-mail\u30a2\u30c9\u30ec\u30b9\u306e\u767b\u9332\u306e\u306a\u3044\u56de\u7b54\u8005\u3092\u8a31\u53ef\u3059\u308b\u3053\u3068\u306b\u306a\u308a\u307e\u3059\u306e\u3067\u3001\u6ce8\u610f\u3057\u3066\u4e0b\u3055\u3044\u3002",
		"pl": "Zaznacz, by pozwoli\u0107 u\u017cytkownikom odpowiada\u0107 na tego Foodle'a bez uprzedniego zalogowania. Nale\u017cy pami\u0119ta\u0107, \u017ce mo\u017ce to oznacza\u0107 odpowiedzi od nieznanych os\u00f3b."
	},
	"login": {
		"no": "Logg inn",
		"da": "Login",
		"nl": "Login",
		"de": "Anmelden",
		"sv": "Logga in",
		"es": "Entrar",
		"sl": "Prijava",
		"nn": "Logg inn",
		"hr": "Login",
		"fi": "Kirjaudu sis\u00e4\u00e4n",
		"fr": "Se connecter",
		"cs": "P\u0159ihl\u00e1sit",
		"pl": "Zaloguj",
		"it": "Accedi",
		"et": "Logi sisse",
		"ja": "\u30ed\u30b0\u30a4\u30f3"
	},
	"register_email": {
		"no": "Du har ikke logget inn og er anonym. Vi anbefaler at du enten logger inn, eller fyller inn din e-post adresse og navn nedenunder. Hvis du legger igjen e-postadressen, vil vedkommende som opprettet Foodle-n  kunne kontakte deg, og du vil og f\u00e5 en mail i fra Foodle med en lenke du kan trykke p\u00e5 for \u00e5 endre p\u00e5 besvarelsen din.",
		"da": "Du er ikke logget ind i Foodle og er i \u00f8jeblikket anonym. Vi anbefale at du enten logger ind eller udfylder dit navn og e-mail adresse neden for. Hvis du angiver din e-mail adresse, kan ejeren af denne Foodle kontakte dig og du vil modtage en kvittering, som g\u00f8r det muligt at vende tilbage og redigere dit svar.",
		"nl": "Je bent niet ingelogd in Foodle en hebt dus anonieme toegang. We raden je aan om in te loggen of je e-mail adres en naam hieronder in te vullen. Als je je e-mail adres invult kan de Foodle eigenaar contact met je opnemen en je krijgt ook een e-mail van Foodle waarmee je hier kan terugkeren en je antwoord kan wijzigen.",
		"de": "Sie sind noch nicht angemeldet. Sie k\u00f6nnen sich nun anmelden oder optional auch Ihren Namen und E-Mail-Adresse angeben. Mit Angabe dieser Daten erhalten Sie automatisch eine Best\u00e4tigung, die auch das sp\u00e4tere \u00c4ndern Ihrer Antwort erm\u00f6glicht.",
		"sv": "Du har inte loggat in i Foodle och \u00e4r f\u00f6r tillf\u00e4llet anonym. Vi rekommendrar att du antingen loggar in eller att du l\u00e4mnar namn och e-postadress nedan. Om du l\u00e4mnar din e-postadress kan \u00e4garen av denna Foodle kontakta dig. Du f\u00e5r ocks\u00e5 ett e-postmeddelande frpm Foodle som medf\u00f6r att du kan \u00e5terkomma och \u00e4ndra ditt svar.",
		"es": "No se ha identificado en Foodle y es actualmente un usuario an\u00f3nimo. Le recomendamos que se identifique o que (al menos) nos proporcione su direcci\u00f3n de e-mail y su nombre. Si deja su direcci\u00f3n de e-mail, el creador del Foodle podr\u00e1 ponerse en contacto con usted, y recibir\u00e1 un mensaje de correo que le perimitir\u00e1 volver y modificar su respuesta.",
		"sl": "Trenutno niste prijavljeni v Foodle, sistem vas obravnava kot anonimnega uporabnika. Prioro\u010damo, da se prijavite ali v spodnje polje vpi\u0161ete va\u0161 e-po\u0161tni naslov. Izpolnjen e-po\u0161tni naslov omogo\u010da lastniku tega Foodla da vas kontaktira oz. vi se lahko vrnete nazaj na ta Foodle in spremenite svoje glasovanje.",
		"nn": "Du har er anonym og har ikkje logga inn. Vi tilr\u00e5r at du enten logger inn, eller fyller inn e-postadressa og namnet ditt. Utan epostadressa kan ikkje dei som oppretta Foodlen kontakta deg, og du vil heller ikkje f\u00e5 epost som lar deg endra svaret ditt.",
		"hr": "Niste se logirali u Foodle i trenuta\u010dno ste anonimni. Preporu\u010damo vam da se logirate ili dolje upi\u0161ete ime i adresu e-po\u0161te. Ako upi\u0161ete svoju adresu e-po\u0161te, vlasnik Foodlea vas mo\u017ee kontaktirati, a dobit \u0107ete i e-pismo od Foodlea koje vam omogu\u0107ava promjenu va\u0161eg odgovora.",
		"fi": "Et ole kirjautunut sis\u00e4\u00e4n Foodleen ja sinua ei ole tunnistettu. Suosittelemme, ett\u00e4 kirjaudut sis\u00e4\u00e4n tai t\u00e4yt\u00e4t s\u00e4hk\u00f6postiosoitteesi ja nimesi alle. Antamalla s\u00e4hk\u00f6postiosoitteesi Foodlen laatija voi ottaa yhteytt\u00e4 sinuun ja saat my\u00f6s s\u00e4hk\u00f6postitse linkin, jonka avulla p\u00e4\u00e4set halutessasi my\u00f6hemmin muokkaamaan antamaasi vastausta.",
		"fr": "Vous n'\u00eates pas connect\u00e9. Vous pouvez vous connecter ou bien renseigner les champs en dessous afin que le propri\u00e9taire du foodle puisse vous contacter. Vous recevrez \u00e9galement un message de Foodle qui vous permettra d'\u00e9diter votre r\u00e9ponse ult\u00e9rieurement.",
		"cs": "Nep\u0159ihl\u00e1sil(a) jste se k Foodle a jste anonymn\u00ed. Doporu\u010dujeme v\u00e1m bu\u010f se p\u0159ihl\u00e1sit, nebo vyplnit email a jm\u00e9no n\u00ed\u017ee. Pokud uvedete sv\u016fj email, majitel Foodle v\u00e1s bude moci kontaktovat a tak\u00e9 dostanete email s informacemi, jak p\u0159\u00edpadn\u011b upravit svou odpov\u011b\u010f.",
		"it": "Non hai effettuato l'accesso (login) a Foodle e sei un utente anonimo. Ti raccomandiamo di effettuare l'accesso (login) o di riempire i campi \"e-mail\" e \"nome\" qui sotto. Se inserisci il tuo indirizzo di posta elettronica il proprietario di questo \"Foodle\" potr\u00e0 contattarti. Inoltre Foodle ti invier\u00e0 un e-mail con il quale potrai rientrare e modificare le tue risposte. ",
		"ja": "\u3042\u306a\u305f\u306fFoodle\u306b\u30ed\u30b0\u30a4\u30f3\u3057\u3066\u304a\u3089\u305a\u3001\u533f\u540d\u30e6\u30fc\u30b6\u3068\u3057\u3066\u5229\u7528\u3057\u3066\u3044\u307e\u3059\u3002\u30ed\u30b0\u30a4\u30f3\u3059\u308b\u304b\u3001\u4e0b\u306e\u6b04\u306bE-mail\u3068\u540d\u524d\u3092\u5165\u529b\u3057\u3066\u3054\u5229\u7528\u304f\u3060\u3055\u3044\u3002\u305d\u306eE-mail\u30a2\u30c9\u30ec\u30b9\u306bFoodle\u306e\u7ba1\u7406\u8005\u304b\u3089\u9023\u7d61\u3092\u53d7\u3051\u53d6\u308b\u3053\u3068\u306b\u306a\u308b\u3067\u3057\u3087\u3046\u3002\u307e\u305f\u3001\u3042\u306a\u305f\u304cFoodle\u3067\u56de\u7b54\u3092\u7de8\u96c6\u3059\u308b\u305f\u3081\u306eE-mail\u3092\u53d7\u3051\u53d6\u308b\u3067\u3057\u3087\u3046\u3002",
		"pl": "Nie zalogowa\u0142e\u015b si\u0119 do Foodle'a, wi\u0119c jest traktowany jak u\u017cytkownik anonimowy. Zalecamy zalogowanie lub wype\u0142nienie poni\u017cej podanego formularza z mailem i nazw\u0105. Je\u015bli podasz sw\u00f3j mail, to w\u0142a\u015bciciel Foodle'a b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 skontaktowa\u0107 si\u0119 z Tob\u0105, a tak\u017ce otrzymasz maila, kt\u00f3ry umo\u017cliwi Ci powr\u00f3ci\u0107 do edycji Twojej odpowiedzi."
	},
	"displayname": {
		"no": "Ditt navn",
		"da": "Dit navn",
		"nl": "Naam",
		"de": "Ihr Name",
		"sv": "Ditt namn",
		"es": "Su nombre",
		"sl": "Va\u0161e ime",
		"nn": "Namnet ditt",
		"hr": "Va\u0161e ime",
		"fi": "Nimesi",
		"fr": "Votre nom",
		"cs": "Va\u0161e jm\u00e9no",
		"it": "Il tuo nome",
		"et": "Sinu nimi",
		"ja": "\u3042\u306a\u305f\u306e\u540d\u524d",
		"pl": "Twoje imi\u0119 i nazwisko"
	},
	"email": {
		"no": "E-postadresse",
		"da": "E-mail adresse",
		"nl": "E-mail adres",
		"de": "E-Mail-Adresse",
		"sv": "E-postadress",
		"es": "Direcci\u00f3n de e-mail",
		"sl": "E-po\u0161tni naslov",
		"nn": "E-postadresse",
		"hr": "Adresa e-po\u0161te",
		"fi": "S\u00e4hk\u00f6postiosoite",
		"fr": "Adresse email",
		"cs": "emailov\u00e1 adresa",
		"it": "Indirizzo di posta elettronica",
		"et": "E-post",
		"ja": "E-mail\u30a2\u30c9\u30ec\u30b9",
		"pl": "Adres mailowy"
	},
	"emailreg_submit": {
		"no": "Lagre",
		"da": "Gem og forts\u00e6t med at bruge Foodle",
		"nl": "Bewaar en ga door met de Foodle",
		"de": "Senden und Foodle weiter nutzen",
		"sv": "Spara och forts\u00e4tt anv\u00e4nda Foodle",
		"es": "Guardar y continuar usando Foodle",
		"sl": "Shrani in nadaljuj z uporabo Foodla",
		"nn": "Lagra, og hald fram inne i Foodle",
		"hr": "Spremi i nastavi rabiti Foodle",
		"fi": "Tallenna ja jatka Foodlen k\u00e4ytt\u00f6\u00e4",
		"fr": "Enregistrez et continuez d'utiliser Foodle",
		"cs": "Ulo\u017eit a pokra\u010dovat v pou\u017e\u00edv\u00e1n\u00ed Foodle",
		"it": "Salva e continua ad utilizzare Foodle",
		"et": "Salvesta ja j\u00e4tka foodle'i kasutamist",
		"ja": "\u4fdd\u5b58\u3057\u3066Foodle\u3092\u3064\u3065\u3051\u308b",
		"pl": "Zapisz i kontynuuj korzystanie z Foodle'a"
	},
	"updated": {
		"no": "Siste oppdatert",
		"da": "Opdateret",
		"nl": "Ververst",
		"de": "Aktualisiert",
		"sv": "Senast uppdaterad",
		"es": "Actualizado",
		"sl": "Posodobljeno",
		"nn": "Sist oppdatert",
		"hr": "Osvje\u017eeno",
		"fi": "P\u00e4ivitetty",
		"fr": "Derni\u00e8re mise \u00e0 jour",
		"cs": "Aktualizov\u00e1no",
		"it": "Aggiornato",
		"et": "Uuendatud",
		"ja": "\u30a2\u30c3\u30d7\u30c7\u30fc\u30c8",
		"pl": "Zaktualizowany"
	},
	"next": {
		"no": "Neste",
		"da": "N\u00e6ste",
		"nl": "Volgende",
		"de": "Weiter",
		"sv": "N\u00e4sta",
		"es": "Siguiente",
		"sl": "Naprej",
		"nn": "Neste",
		"hr": "Dalje",
		"fi": "Seuraava",
		"fr": "Suivant",
		"cs": "Dal\u0161\u00ed",
		"pl": "Nast\u0119pny",
		"it": "Successivo",
		"et": "Edasi",
		"ja": "\u6b21"
	},
	"read_news": {
		"no": "les nyheter om Foodle...",
		"da": "l\u00e6st nyheder om foodle...",
		"nl": "Lees nieuws over Foodle...",
		"de": "Neues zu Foodle",
		"sv": "L\u00e4s nyheter om Foodle...",
		"es": "ver noticias sobre foodle...",
		"sl": "Preberi novice o foodlu...",
		"nn": "les nytt om foodle...",
		"hr": "Pro\u010ditaj vijesti o Foodleu...",
		"fi": "Lue Foodle-uutiset",
		"fr": "lire les nouvelles sur Foodle",
		"cs": "novinky o Foodle...",
		"it": "leggi le notizie riguardanti foodle...",
		"et": "Uudised Foodle'i kohta...",
		"ja": "Foodle\u306b\u95a2\u3059\u308b\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9\u3092\u8aad\u3080",
		"pl": "Przeczytaj nowo\u015bci o Foodle'u"
	},
	"join_mailinglist": {
		"no": "meld deg p\u00e5 foodle sin e-postliste",
		"da": "tilmeld foodle-users mailliste",
		"nl": "Meld je aan op de foodle-users mailinglijst",
		"de": "Foodle Mailing-Liste",
		"sv": "G\u00e5 med i e-postlistan f\u00f6r Foodle",
		"es": "participar en la lista de correo foodle-users",
		"sl": "pridru\u017ei se distribucijski listi uporabnikov foodla",
		"nn": "meld deg p\u00e5 e-postliste for foodle",
		"hr": "Pridru\u017ei se mailing listi korisnika Foodla.",
		"fi": "liity foodle-users -s\u00e4hk\u00f6postilistalle",
		"fr": "Joindre la liste des utilisateurs de Foodle",
		"cs": "p\u0159ihl\u00e1sit se do emailov\u00e9 konference foodle-users",
		"it": "iscriviti alla lista di distribuzione foodle-users",
		"et": "Liitu foodle-users postiloendiga",
		"ja": "foodle-users ML\u306b\u53c2\u52a0",
		"pl": "do\u0142\u0105cz do listy mailowej foodle-users"
	},
	"facebookshareheader": {
		"no": "Del denne p\u00e5 Facebook",
		"da": "Del Foodle p\u00e5 Facebook",
		"de": "Foodle auf Facebook zur Verf\u00fcgung stellen",
		"sv": "Dela Foodle p\u00e5 Facebook",
		"es": "Compartir Foodle en Facebook",
		"sl": "Objavi Foodle na Facebooku",
		"nn": "Del Foodle p\u00e5 Facebook",
		"hr": "Podijeli Foodle na Facebooku",
		"fi": "Jaa Foodle Facebookissa",
		"fr": "Partager Foodle sur Facebook",
		"cs": "Sd\u00edlet Foodle na Facebooku",
		"it": "Condividi Foodle su Facebook",
		"et": "Jaga foodle'it Facebookis",
		"ja": "Facebook\u3067Foodle\u3092\u5171\u6709",
		"pl": "Udost\u0119pnij Foodla na Facebooku"
	},
	"facebooklinkabout": {
		"no": "Lenken under peker p\u00e5 denne Foodle-n, og vil automatisk initiere innlogging via Facebook. Send denne lenken KUN til brukere som du vet har en konto p\u00e5 Facebook og som du vet \u00f8nsker \u00e5 logge inn med Facebook. Denne lenken er fin \u00e5 bruke hvis du skal lenke til en Foodle fra din Facebook-profil eller en Facebook-gruppe.",
		"da": "Linket herunder peger p\u00e5 denne Foodle og vil automatisk p\u00e5begynde autentificering via Facebook. Send kun dette link til folk som du ved har en Facebook-profil og som vil bruge Foodle. Dette er en <i>p\u00e6n<\/i> URL til brug p\u00e5 din Facebook-profil, grupper osv.",
		"de": "Der Link unten zeigt auf diesen Foodle und wird automatisch eine Authentifizierung mit Facebook durchf\u00fchren. Schicken Sie diesen Link nur Nutzern von denen Sie wissen, dass diese einen Account auf Facebook haben und diesen mit Foodle nutzen wollen. Diese URL funktioniert super in Verbindung mit Ihrem Facebook Profil (Facebook-Gruppe etc.)",
		"sv": "L\u00e4nken nedan pekar p\u00e5 denna Foodle och vill automatiskt aktivera inloggning p\u00e5 Facebook. Skicka endast denna l\u00e4nk till personer som du vet har Facebook och vill anv\u00e4nda detta tillsammans med Foodle. Denna l\u00e4nk som \u00e4r l\u00e4mplig att dela via t.ex. din profil p\u00e5 Facebook, grupp i Facebook o.s.v.",
		"es": "El siguiente enlace apunta a este Foodle, y puede llevar autom\u00e1ticamente a la autenticaci\u00f3n con Facebook. Env\u00ede este enlace \u00fanicamente a usuarios que sepa que tienen una cuenta en Facebook y con los que quiera que usen Foodle. Es una buena URL para compartir con tu perfil de Facebook (grupo facebook, etc).",
		"sl": "Spodnji URL naslov predstavlja ta Foodle, s klikom nanj se samodejno spro\u017ei avtentikacija preko Facebooka. Prijatelji, ki imajo Facebook uporabni\u0161ka imena se lahko v ta Foodle prijavijo z njim. URL je primerne oblike tudi za objavo v va\u0161em Facebook profilu (Facebook skupinah, itd)",
		"nn": "Lenka under peikar p\u00e5 denne Foodlen, og vil automatisk starta innlogging via Facebook. Send denne lenka KUN til brukarar som du veit har Facebook-konto og som \u00f8nskjer \u00e5 logga inn med Facebook. Lenka til tilrettelagt for bruk fr\u00e5  er fin \u00e5 bruke fr\u00e5 din Facebook-profil eller en Facebook-gruppe.",
		"hr": "Donji link pokazuje na ovaj Foodle i automatski pokre\u0107e autentikaciju putem Facebooka. Ovaj link po\u0161aljite samo onim korisnicima za koje znate da imaju korisni\u010dki ra\u010dun na Facebooku i da ga \u017eele koristiti s Foodleom. Ovo je skra\u0107eni URL koji mo\u017eete podijeliti putem va\u0161eg Facebook profila (grupe)",
		"fi": "Alla oleva linkki osoittaa t\u00e4h\u00e4n Foodleen ja avaa automaattisen tunnistautumisen Facebookiin. L\u00e4het\u00e4 t\u00e4m\u00e4 linkki vain k\u00e4ytt\u00e4jille, joiden tied\u00e4t haluavan k\u00e4ytt\u00e4\u00e4 Foodlea suoraan Facebookista. Linkin voi k\u00e4tev\u00e4sti julkaista suoraan Facebook -profiilissa tai -ryhm\u00e4ss\u00e4.",
		"fr": "Le lien ci-dessous pointe vers Foodle et initiera automatiquement l'authentification avec Facebook. Envoyez seulement ce lien aux utilisateurs pour lesquels vous savez qu'ils ont un compte Facebook et qui comptenet l'utiliser avec Foodle. C'est une URL adapt\u00e9e au partage \u00e0 travers votre profil Facebook (groupe facebook, etc)",
		"cs": "N\u00ed\u017ee uveden\u00e9 URL odkazuje na tento Foodle a automaticky aktivuje p\u0159ihl\u00e1\u0161en\u00ed pomoc\u00ed Facebooku. Pos\u00edlejte ho pouze t\u011bm u\u017eivatel\u016fm, o kter\u00fdch v\u00edte, \u017ee maj\u00ed \u00fa\u010det na Facebooku. URL je ur\u010deno p\u0159edev\u0161\u00edm pro sd\u00edlen\u00ed na va\u0161em facebookov\u00e9m profilu, p\u0159\u00edpadn\u011b ve facebookov\u00fdch skupin\u00e1ch.",
		"it": "Il link qui sotto punta a questo \"Foodle\" e richieder\u00e0 automaticamente l'autenticazione con Facebook. Manda questo link solo ad utenti che hanno un account su Facebook e che vogliono utilizzarlo con Foodle. Questo \u00e8 un link utile da condividere attraverso il tuo profilo Facebook (gruppi facebook, ecc.)",
		"ja": "\u4e0b\u8a18\u304c\u3053\u306eFoodle\u3078\u306e\u30ea\u30f3\u30af\u306b\u306a\u308a\u3001\u81ea\u52d5\u7684\u306bFacebook\u3067\u306e\u8a8d\u8a3c\u304c\u306f\u3058\u307e\u308a\u307e\u3059\u3002Facebook\u306b\u30a2\u30ab\u30a6\u30f3\u30c8\u3092\u3082\u3063\u3066\u3044\u3066\u3001\u305d\u308c\u306b\u3088\u308bFoodle\u5229\u7528\u3092\u671b\u3093\u3067\u3044\u308b\u30e6\u30fc\u30b6\u306b\u306e\u307f\u3053\u306e\u30ea\u30f3\u30af\u3092\u901a\u77e5\u3057\u3066\u4e0b\u3055\u3044\u3002\u3042\u306a\u305f\u306eFacebook\u30d7\u30ed\u30d5\u30a1\u30a4\u30eb\uff08Facebook\u30b0\u30eb\u30fc\u30d7\u306a\u3069\uff09\u304b\u3089\u3053\u306eURL\u3092\u5171\u6709\u3059\u308b\u3068\u4fbf\u5229\u3067\u3059\u3002",
		"pl": "Poni\u017cszy link wskazuje tego Foodle'a i b\u0119dzie automatycznie inicjowa\u0142 uwierzytelnienie w Facebooku. Wy\u015blij ten link wy\u0142\u0105cznie do tych u\u017cytkownik\u00f3w, o kt\u00f3rych wiesz, \u017ce maj\u0105 konto na Facebooku i chc\u0105 korzysta\u0107 z Foodle'a. Jest to wygodny URL do udost\u0119pnienia na Twoim profilu Facebook."
	},
	"linkonfacebook": {
		"no": "Legg en lenke til denne Foodle-n p\u00e5 min Facebook",
		"da": "Tilf\u00f8j til til denne Foodle p\u00e5 Facebook",
		"de": "Link zu diesem Foodle auf Facebook hinzuf\u00fcgen",
		"sv": "L\u00e4gg till l\u00e4nk till Facebook f\u00f6r denna Foodle",
		"es": "A\u00f1adir enlace a este Foodle a Facebook",
		"sl": "Dodaj URL naslov tega Foodla na Facebook",
		"nn": "Legg link til denne Foodlen p\u00e5 Facebook",
		"hr": "Dodaj link za ovaj Foodle na Facebook",
		"fi": "Lis\u00e4\u00e4 Foodle-linkki Facebookiin",
		"fr": "Ajoutez un lien vers ce foodle \u00e0 Facebook",
		"cs": "D\u00e1t odkaz na tento Foodle na Facebook",
		"it": "Aggiungi un link a questo \"Foodle\" su Facebook",
		"et": "Lisa link sellele foodle'ile Facebooki",
		"ja": "Facebook\u306bFoodle\u306e\u30ea\u30f3\u30af\u3092\u8ffd\u52a0",
		"pl": "Dodaj link do tego Foodle'a na Facebooku"
	},
	"facebookshare": {
		"no": "Del p\u00e5 Facebook",
		"da": "Del p\u00e5 Facebook",
		"de": "Auf Facebook zur Verf\u00fcgung stellen",
		"sv": "Dela p\u00e5 Facebook",
		"es": "Compartir en Facebook",
		"sl": "Objavi na Facebooku",
		"nn": "Del p\u00e5 Facebook",
		"hr": "Podijeli na Facebooku",
		"fi": "Jaa Facebookissa",
		"fr": "Partager sur Facebook",
		"cs": "Sd\u00edlet na Facebooku",
		"it": "Condividi su Facebook",
		"et": "Jaga Facebook'i",
		"ja": "Facebook\u3067\u5171\u6709",
		"pl": "Udost\u0119pnij na Facebooku"
	},
	"facebooklogin": {
		"no": "Logg inn med Facebook",
		"da": "Login med Facebook",
		"de": "Mit Facebook einloggen",
		"sv": "Logga in via Facebook",
		"es": "Autenticarse en Facebook",
		"sl": "Prijava s Facebook uporabni\u0161kim imenom",
		"nn": "Logg inn med Facebook-kontoen din",
		"hr": "Logiraj se preko Facebooka",
		"fi": "Kirjaudu Facebookin avulla",
		"fr": "Se connecter avec Facebook",
		"cs": "P\u0159ihl\u00e1sit pomoc\u00ed Facebooku",
		"it": "Accedi attraverso Facebook",
		"et": "Logi sisse Facebooki kaudu",
		"ja": "Facebook\u30a2\u30ab\u30a6\u30f3\u30c8\u3067\u30ed\u30b0\u30a4\u30f3",
		"pl": "Zaloguj przez Facebooka"
	},
	"is_anonymous": {
		"no": "Du er ikke logget inn.",
		"da": "Du er ikke logget ind.",
		"de": "Sie sind noch nicht angemeldet.",
		"sv": "Du \u00e4r f\u00f6rn\u00e4rvarande inte inloggad.",
		"es": "Actualmente no est\u00e1s autenticado.",
		"sl": "Niste prijavljeni.",
		"nn": "Du er ikkje logga inn",
		"hr": "Trenuta\u010dno niste logirani.",
		"fi": "Et ole kirjautunut sis\u00e4\u00e4n.",
		"fr": "Vous n'\u00eates actuellement pas connect\u00e9.",
		"cs": "Moment\u00e1ln\u011b nejste p\u0159ihl\u00e1\u0161en(a).",
		"it": "Non hai effettuato l'accesso.",
		"ja": "\u30ed\u30b0\u30a4\u30f3\u3057\u3066\u3044\u307e\u305b\u3093\u3002",
		"et": "Sa pole hetkel sisse logitud.",
		"pl": "Nie jeste\u015b zalogowany."
	},
	"maxlimit": {
		"no": "Denne Foodle-n har en sperre p\u00e5 max antall svar",
		"da": "Der er et maksimal antal deltagere p\u00e5 denne Foodle.",
		"de": "Die Nutzeranzahl auf diesem Foodle ist beschr\u00e4nkt.",
		"sv": "Det finns ett maximalt antal anv\u00e4ndare angivet f\u00f6r denna Foodle",
		"es": "Existe un l\u00edmite del n\u00famero m\u00e1ximo de usuarios en este Foodle.",
		"sl": "Ta Foodle ima dolo\u010deno mejo maksimalnega \u0161tevila uporabnikov, ki lahko glasujejo.",
		"nn": "Denne Foodlen har eit maksimum p\u00e5 brukarar",
		"hr": "Maksimalan broj korisnika ovog Foodlea je ograni\u010den.",
		"fi": "T\u00e4ss\u00e4 Foodlessa on rajoitettu k\u00e4ytt\u00e4j\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4.",
		"fr": "Il y a une limite au nombre d'utilisateurs de ce foodle.",
		"cs": "Maxim\u00e1ln\u00ed po\u010det respondent\u016f na tomto Foodle byl dosa\u017een.",
		"it": "C'\u00e8 un limite massimo al numero di utenti su questo \"Foodle\".",
		"et": "Sellel foodle'il on maksimaalse kasutajate arvu piirang.",
		"ja": "\u3053\u306eFoodle\u306b\u306f\u3001\u6700\u5927\u30e6\u30fc\u30b6\u6570\u304c\u8a2d\u5b9a\u3055\u308c\u3066\u3044\u307e\u3059\u3002",
		"pl": "Przekroczono maksymaln\u0105 liczb\u0119 u\u017cytkownik\u00f3w Foodle'a."
	},
	"maxlimittext": {
		"no": "%NUM% av maks %OF% svar er oppn\u00e5dd p\u00e5 denne Foodle-n.",
		"da": "For \u00f8jeblikket er %NUM% ud af %OF% er n\u00e5et.",
		"de": "Derzeit wurden %NUM% von %OF% erreicht.",
		"sv": "F\u00f6rn\u00e4rvarande finns %NUM% anv\u00e4ndare av maximalt %OF%.",
		"es": "Actualmente se ha alcanzado %NUM% de %OF%.",
		"sl": "Trenutno je glasovalo %NUM% uporabnikov od maksimalno dovoljeno %OF%.",
		"nn": "%NUM% av maksimalt %OF% svar er registrert p\u00e5 denne Foodlen",
		"hr": "Trenuta\u010dno je dosegnuto %NUM% od maksimalno %OF%",
		"fi": "Parhaillaan %NUM% k\u00e4ytt\u00e4j\u00e4\u00e4 %OF% :sta mahdollisesta.",
		"fr": "Actuellement %NUM% sur %OF% ont r\u00e9pondu.",
		"cs": "V sou\u010dasnosti je %NUM% z celkov\u00e9ho po\u010dtu %OF% obsazeno.",
		"it": "Hanno risposto %NUM% su un massimo di %OF%.",
		"et": "Hetkel on t\u00e4idetud %NUM% %OF%-st.",
		"ja": "\u73fe\u5728\u3001%OF%\u4eba\u5229\u7528\u53ef\u80fd\u4e2d%NUM%\u4eba\u304c\u5229\u7528\u4e2d\u3002",
		"pl": "Obecnie jest %NUM% z %OF% mo\u017cliwych."
	},
	"updatefoodle": {
		"no": "Lagre endringer",
		"da": "Gem \u00e6ndringer i denne foodle",
		"de": "\u00c4nderungen an diesem Foodle speichern",
		"sv": "Spara \u00e4ndring av denna Foodle",
		"es": "Guardar cambios a este foodle",
		"sl": "Shrani spremembe foodla",
		"hr": "Spremi izmjene ovog Foodlea",
		"fi": "Tallenna muutokset t\u00e4h\u00e4n Foodleen",
		"nn": "Lagra endringar til denne foodlen",
		"fr": "Enregistrer les modifications de ce foodle",
		"cs": "Ulo\u017eit zm\u011bny tohoto Foodle",
		"it": "Salva le modifiche a questo \"Foodle\"",
		"et": "Salvesta selle foodle'i muudatused",
		"ja": "\u3053\u306eFoodle\u306e\u5909\u66f4\u3092\u4fdd\u5b58",
		"pl": "Zapami\u0119taj zmiany w tym Foodle'u"
	},
	"logout": {
		"no": "Logg ut",
		"da": "Logout",
		"sv": "Logga ut",
		"sl": "Odjava",
		"fi": "Kirjaudu ulos",
		"de": "Abmelden",
		"es": "Cerrar sesi\u00f3n",
		"nn": "Logg ut",
		"fr": "Se d\u00e9connecter",
		"cs": "Odhl\u00e1sit",
		"pl": "Wyloguj",
		"it": "Esci",
		"et": "Logi v\u00e4lja",
		"ja": "\u30ed\u30b0\u30a2\u30a6\u30c8"
	},
	"visit": {
		"no": "Bes\u00f8k",
		"da": "Bes\u00f8g",
		"sv": "Bes\u00f6k",
		"sl": "Obi\u0161\u010di",
		"fi": "Katso my\u00f6s",
		"de": "Besuch",
		"es": "Visitas",
		"nn": "Vitjing",
		"fr": "Visiter",
		"cs": "Nav\u0161t\u00edvit",
		"it": "Visita",
		"et": "K\u00fclasta",
		"ja": "\u8a2a\u554f",
		"pl": "Odwied\u017a"
	},
	"statistics": {
		"no": "Statistikk",
		"da": "Statistik",
		"sv": "Statistik",
		"sl": "Statistika",
		"fi": "Tilastoja",
		"de": "Statistiken",
		"es": "Estad\u00edsticas",
		"nn": "Statistikk",
		"fr": "Statistiques",
		"cs": "Statistika",
		"it": "Statistiche",
		"ja": "\u7d71\u8a08\u60c5\u5831",
		"et": "Statistika",
		"pl": "Statystyki"
	},
	"cresponses": {
		"no": "Foodle har blitt besvart %NUM% ganger i l\u00f8pet av de siste 7 dagene.",
		"da": "Foodle har haft %NUM% svar de sidste 7 dage.",
		"sv": "Foodle har registrerat %NUM% svar de senaste 7 dagarna.",
		"sl": "\u0160tevilo glasov v zadnjih 7 dneh: %NUM% ",
		"fi": "Foodle sai %NUM% vastausta viimeisten 7 p\u00e4iv\u00e4n aikana.",
		"de": "Foodle hatte %NUM% Antworten in den letzten 7 Tagen.",
		"es": "Foodle tuvo %NUM% respuestas en los \u00faltimos 7 d\u00edas",
		"nn": "Foodle hadde %NUM% svar dei siste 7 d\u00f8gn.",
		"fr": "Foodle a eu %NUM% r\u00e9ponses ces 7 derniers jours.",
		"cs": "Foodle zaznamenal %NUM% reakc\u00ed b\u011bhem posledn\u00edch 7 dn\u016f.",
		"it": "\"Foodle\" ha ottenuto %NUM% risposte negli ultimi 7 giorni.",
		"ja": "\u904e\u53bb\uff11\u9031\u9593\u3067 %NUM% \u5229\u7528\u304c\u3042\u308a\u307e\u3057\u305f\u3002",
		"et": "Foodle on saanud viimase 7 p\u00e4eva jooksul %NUM% vastust.",
		"pl": "Foodle otrzyma\u0142 %NUM% odpowiedzi w ci\u0105gu ostatnich 7 dni."
	},
	"statusupdates": {
		"no": "Statusoppdateringer",
		"da": "Status opdateringer",
		"sv": "Statusuppdateringar",
		"sl": "Dnevnik dogodkov",
		"fi": "Tilatietoja",
		"de": "Statusupdates",
		"es": "Actualizaciones de estado",
		"nn": "Statusoppdatering",
		"fr": "Etat des mises \u00e0 jour",
		"cs": "Aktu\u00e1ln\u011b",
		"it": "Stato degli aggiornamenti",
		"ja": "\u30a2\u30c3\u30d7\u30c7\u30fc\u30c8\u30b9\u30c6\u30fc\u30bf\u30b9",
		"et": "Oleku uuendused",
		"pl": "Aktualizacja stanu"
	},
	"add": {
		"no": "Legg til",
		"da": "Tilf\u00f8j",
		"sv": "L\u00e4gg till",
		"sl": "Dodaj",
		"de": "Hinzuf\u00fcgen",
		"es": "A\u00f1adir",
		"nn": "Legg til",
		"fr": "Ajouter",
		"cs": "P\u0159idat",
		"pl": "Dodaj",
		"it": "Aggiungi",
		"et": "Lisa",
		"ja": "\u8ffd\u52a0"
	},
	"entries": {
		"no": "innlegg",
		"da": "felter",
		"sv": "inl\u00e4gg",
		"sl": "komentarjev",
		"de": "Eintr\u00e4ge",
		"es": "Entradas",
		"nn": "innslag",
		"fr": "entr\u00e9es",
		"cs": "polo\u017eky",
		"it": "inserimenti",
		"et": "kirjed",
		"ja": "\u30a8\u30f3\u30c8\u30ea\u30fc",
		"pl": "wpisy"
	},
	"discussion": {
		"no": "Diskusjon",
		"da": "Diskussion",
		"sv": "Diskussion",
		"sl": "Razprava",
		"de": "Diskussion",
		"es": "Discusi\u00f3n",
		"nn": "Diskusjon",
		"fr": "Discussion",
		"cs": "Diskuze",
		"it": "Discussione",
		"et": "Arutelu",
		"ja": "\u30c7\u30a3\u30b9\u30ab\u30c3\u30b7\u30e7\u30f3",
		"pl": "Dyskusja"
	},
	"has_responded": {
		"no": "har svart p\u00e5",
		"da": "har svaret p\u00e5",
		"sv": "har svarat p\u00e5",
		"sl": "se je odzval\/a na",
		"de": "hat geantwortet an",
		"es": "ha respondido a",
		"nn": "har svart p\u00e5",
		"fr": "a r\u00e9pondu \u00e0",
		"cs": "odpov\u011bd\u011bli na",
		"it": "ha risposto a",
		"et": "on vastanud",
		"ja": "\u304c\u3001\u6b21\u306b\u5fdc\u7b54\u3057\u307e\u3057\u305f\uff1a",
		"pl": "odpowiedzia\u0142 na"
	},
	"has_messaged": {
		"no": "har lagt inn en melding p\u00e5",
		"da": "har tilf\u00f8jet en diskussions besked til",
		"sv": "har skapat ett diskussionsmeddelande till",
		"sl": "je dodal\/a diskusijsko sporo\u010dilo v",
		"de": "hat eine Diskussionsnachricht hinzugef\u00fcgt zu",
		"es": "ha a\u00f1adido un mensaje de discusi\u00f3n a",
		"nn": "har lagt til diskusjonsmelding",
		"fr": "a ajout\u00e9 un message \u00e0 la discussion de",
		"cs": "p\u0159idali diskuzn\u00ed p\u0159\u00edsp\u011bvek k",
		"it": "ha aggiunto un messaggio di discussione a",
		"et": "on lisanud arutelusse teate",
		"ja": "\u304c\u3001\u6b21\u306e\u30c7\u30a3\u30b9\u30ab\u30c3\u30b7\u30e7\u30f3\u30e1\u30c3\u30bb\u30fc\u30b8\u3092\u8ffd\u52a0\u3057\u307e\u3057\u305f\uff1a",
		"pl": "doda\u0142 g\u0142os do dyskusji"
	},
	"myresponse": {
		"no": "Mitt svar",
		"sl": "Moj glas",
		"de": "Meine Antwort",
		"sv": "Mitt svar",
		"da": "Mit svar",
		"es": "Mi respuesta",
		"nn": "Mitt svar",
		"cs": "M\u00e1 odpov\u011b\u010f",
		"it": "La mia risposta",
		"et": "Minu vastus",
		"ja": "My\u30ec\u30b9",
		"pl": "Moja odpowied\u017a"
	},
	"allresponses": {
		"no": "Alle svar",
		"sl": "Vsi glasovi",
		"de": "Alle Antworten",
		"sv": "Alla svar",
		"da": "Alle svar",
		"es": "Todas las respuestas",
		"nn": "Alle svar",
		"cs": "V\u0161echny odpov\u011bdi",
		"it": "Tutte le risposte",
		"et": "K\u00f5ik vastused",
		"ja": "\u5168\u3066\u306e\u56de\u7b54",
		"pl": "Wszystkie odpowiedzi"
	},
	"youhavecalendar": {
		"no": "Foodle er koblet sammen med din kalender.",
		"da": "Foodle er forbundet med din kalender",
		"es": "Foodle est\u00e1 conectado a tu calendario",
		"sv": "Foodle \u00e4r ansluten till din kalender.",
		"sl": "Foodle je povezan z va\u0161im koledarjem",
		"nn": "Foodle er kopla med kalenderen din",
		"cs": "Foodle je napojen na v\u00e1\u0161 kalend\u00e1\u0159.",
		"de": "Foodle ist mit ihrem Kalender verbunden",
		"it": "Foodle \u00e8 collegato al tuo calendario.",
		"et": "Foodle on \u00fchendatud sinu kalendriga.",
		"ja": "Foodle\u304c\u3042\u306a\u305f\u306e\u30ab\u30ec\u30f3\u30c0\u30fc\u3068\u9023\u7d50\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002",
		"pl": "Foodle jest powi\u0105zany z Twoim kalendarzem."
	},
	"distribute": {
		"no": "Distribuer",
		"da": "Distibu\u00e9r",
		"es": "Distribuye",
		"sv": "Distribuera",
		"sl": "Posreduj",
		"nn": "Send ut",
		"cs": "Distribuovat",
		"de": "Verteilen",
		"it": "Distribuisci",
		"et": "Levita",
		"ja": "\u516c\u958b\u30fb\u62db\u5f85",
		"pl": "Przeka\u017c"
	},
	"sharing": {
		"de": "Um anderen Zugriff zu geben und andere zum Antworten auf diesen Foodle aufzufordern, sollten Sie die Personen auf den Link unten hinweisen.", 
		"no": "For \u00e5 gi andre tilgang og for \u00e5 oppfordre brukere til \u00e5 besvare denne Foodle-n, kan du dele lenken nedenfor.",
		"es": "Para poder dar acceso a otros y permitirles responder a este Foodle, deber\u00edas indicarlo en el link a continuaci\u00f3n",
		"sv": "F\u00f6r att andra ska kunna komma \u00e5t att svara p\u00e5 denna Foodle m\u00e5ste du ge l\u00e4nken nedan till dessa personer.",
		"sl": "Tistim, za katere bi \u017eeleli, da sodelujejo v tem Foodlu, posredujte spodnji URL naslov.",
		"nn": "For \u00e5 gje andre tilgang og sp\u00f8rja dei om svar p\u00e5 denne foodlen, b\u00f8r du peika kvar enkelt p\u00e5 lenka under",
		"da": "For at andre kan svare p\u00e5 denne Foodle skal du sende linket herunder til dem",
		"cs": "Aby mohli ostatn\u00ed reagovat na tento Foodle, mus\u00edte jim p\u0159edat n\u00ed\u017ee uveden\u00fd odkaz.",
		"it": "Per consentire l'accesso ad altri e richiedere una risposta a questo \"Foodle\" devi comunicare il link sottostante.",
		"ja": "\u3053\u306eFoodle\u306b\u4ed6\u306e\u65b9\u306e\u56de\u7b54\u3084\u30a2\u30af\u30bb\u30b9\u3092\u5e0c\u671b\u3059\u308b\u5834\u5408\u306f\u3001\u4e0b\u8a18\u306e\u30ea\u30f3\u30af\u3092\u901a\u77e5\u3057\u3066\u4e0b\u3055\u3044\u3002",
		"pl": "Aby da\u0107 innym dost\u0119p do tego Foodle'a i poprosi\u0107 o odpowied\u017a, musisz przekaza\u0107 poni\u017cszy link."
	},
	"sharinglink": {
		"no": "URL som gir tilgang til denne Foodle-n:",
		"da": "Urlen til denne Foodle",
		"es": "URL para acceder a este Foodle",
		"sv": "URL f\u00f6r tillg\u00e5ng till denna Foodle:",
		"sl": "URL naslov za dostop do tega Foodla:",
		"nn": "URL for tilgang til denne foodlen",
		"cs": "URL pro p\u0159\u00edstup k tomuto Foodle:",
		"de": "URL um auf diesen Foodle zuzugreifen:",
		"it": "URL per accedere a questo \"Foodle\":",
		"et": "Selle foodle'i aadress:",
		"ja": "\u3053\u306eFoodle\u306b\u30a2\u30af\u30bb\u30b9\u3059\u308b\u305f\u3081\u306eURL\uff1a",
		"pl": "URL daj\u0105cy dost\u0119p do tego Foodle'a:"
	},
	"sharing2": {
		"de": "Sie haben die Wahl den Link per E-Mail, an eine Mailingliste, mit einem Instant Messanger oder einem anderen Kommunikationspfad zu schicken, um die Benutzer zu erreichen.",
		"no": "Du kan dele lenken via e-post, p\u00e5 en e-post liste, eller via lynmelding eller en annen kommunikasjonskanal hvor du kan n\u00e5 alle de aktuelle brukerene.",
		"es": "Puedes elegir enviar el enlace por email, en una lista de correo, mediante mensajer\u00eda instant\u00e1nea o por cualquier otro mecanismos mediante el que puedas llegar a los usuarios",
		"sv": "Du kan skicka l\u00e4nken via e-post, via en e-postlista, via direktmeddelanden eller p\u00e5 annat s\u00e4tt till de som ska svara.",
		"sl": "URL naslov lahko posredujete preko e-po\u0161te, dopisnega seznama, sistemov takoj\u0161njega sporo\u010danja ali katere kole druge poti, preko katere lahko dose\u017eete \u017eeljene uporabnike.",
		"nn": "Du kan senda informasjonen med epost, p\u00e5 ei postliste, via chat eller p\u00e5 andre m\u00e5tar som n\u00e5r dine samarbeidspartnarar.",
		"da": "Du kan sende linket med email, til en mailingliste eller lignende.",
		"cs": "M\u016f\u017eete si vybrat, zda poslat odkaz na Foodle emailem, do emailov\u00e9 konference, jako zpr\u00e1vu v IM nebo jin\u00fdm zp\u016fsobem, kter\u00fd na n\u011bj u\u017eivatele upozorn\u00ed.",
		"it": "Puoi scegliere di inviare il link via posta elettronica, su una lista di distribuzione o altri mezzi di comunicazione con cui puoi raggiungere gli utenti.",
		"ja": "\u56de\u7b54\u8005\u306b\u9023\u7d61\u3059\u308b\u3053\u3068\u304c\u3067\u304d\u308b\u3001E-mail\u3084\u30e1\u30fc\u30ea\u30f3\u30b0\u30ea\u30b9\u30c8\u3001\u30a4\u30f3\u30b9\u30bf\u30f3\u30c8\u30e1\u30c3\u30bb\u30fc\u30b8\u3084\u4ed6\u306e\u65b9\u6cd5\u3067\u3001\u30ea\u30f3\u30af\u3092\u9023\u7d61\u3059\u308b\u3053\u3068\u306b\u306a\u308b\u3067\u3057\u3087\u3046\u3002",
		"pl": "Mo\u017cesz ustali\u0107, jak wys\u0142a\u0107 link: mailem, przez list\u0119 mailow\u0105, za pomoc\u0105 komunikatora lub w inny spos\u00f3b."
	},
	"previewinfo3": {
		"de": "Unten erscheint eine Vorschau, wie Ihr Foodle aussehen wird. Wenn Sie fertig sind, klicken Sie auf \"Foodle fertigstellen\". Sie können gerne den Namen und Beschreibung und weitere Optionen ändern bevor Sie Ihren Foodle fertigstellen.",
		"no": "Nedenunder ser du en forh\u00e5ndsvisning av hvordan Foodle-n vil se ut. N\u00e5r du er ferdig klikker p\u00e5 du p\u00e5 \u2039Opprett Foodle\u203a knappen nedenunder. Du m\u00e5 gjerne endre navn og beskrivelse og endre p\u00e5 kolonnedefinisjonen over, f\u00f8r du velger \u00e5 opprette foodle-n.",
		"es": "A continuaci\u00f3n, ver\u00e1 una vista previa de c\u00f3mo se mostrar\u00e1 tu Foodle. Cuando termines, haz click en el bot\u00f3n \"Terminar Foodle\". Si\u00e9ntete libre de modificar el nombre y la descripci\u00f3n y configurar las opciones avanzadas antes de dar por terminado tu Foodle",
		"sv": "Nedan kan du se en f\u00f6rhandsgranskning hur denna Foodle kommer att se ut. N\u00e4r du \u00e4r klar ska du klicka p\u00e5 knappen \"Spara och aktivera Foodle\". G\u00e5 g\u00e4rna tillbaka till \"Namn och beskrivning\" och \"Avancerade inst\u00e4llningar\" f\u00f6r kompletteringar innan du sparar och aktiverar din Foodle.",
		"sl": "Spodaj je prikazan predogled va\u0161ega Foodla. \u0160e vedno ga lahko poljubno spreminjate. Ko boste z izgledom in vsebino zadovoljni, kliknite na gumb \"Dokon\u010daj Foodle\".",
		"nn": "Under ser du ein forsmak p\u00e5 korleis din foodle ser ut.  N\u00e5r du er ferdig, trykk p\u00e5 knappen \"Opprett Foodle\".  G\u00e5 gjerne tilbake til namn og omtale og sett opp avanserte val f\u00f8r du oppretter foodlen.",
		"da": "Herunder kan du se hvordan din Foodle kommer til at se ud. N\u00e5r den er klar, klik p\u00e5 \u2039Complete Foodle\u203a. Du kan \u00e6ndre navn, beskrivelse og andre indstillinger f\u00f8r end den er f\u00e6rdig.",
		"cs": "N\u00ed\u017ee uvid\u00edte n\u00e1hled, jak bude v\u00e1\u0161 Foodle vypadat. Pokud jste hotov(a), klikn\u011bte na tla\u010d\u00edtko \u2039Dokon\u010dit Foodle\u203a. P\u0159ed dokon\u010den\u00edm Foodle m\u016f\u017eete znovu upravit n\u00e1zev a popis a tak\u00e9 pokro\u010dil\u00e9 volby.",
		"it": "Sotto puoi vedere un'anteprima di come apparir\u00e0 il tuo \"Foodle\". Quando avrai terminato, fai click sul bottone <Completa Foodle> posto qui sotto. Puoi modificare il nome, la descrizione e la configurazione utilizzando le opzioni avanzate, prima di completare il tuo \"Foodle\".",
		"ja": "\u3042\u306a\u305f\u306e\u4f5c\u6210\u3057\u305fFoodle\u306e\u30d7\u30ec\u30d3\u30e5\u30fc\u3092\u898b\u308b\u3053\u3068\u304c\u3067\u304d\u307e\u3059\u3002\u5fc5\u8981\u306a\u9805\u76ee\u3092\u5165\u529b\u3057\u305f\u3089\u300c\u5b8c\u6210\u300d\u30dc\u30bf\u30f3\u3092\u62bc\u3057\u3066\u304f\u3060\u3055\u3044\u3002",
		"pl": "Poni\u017cej zobaczysz podgl\u0105d docelowego Foodle'a. Gdy zako\u0144czysz, naci\u015bnij  przycisk 'Zako\u0144cz Foodle'. Sprawd\u017a ponownie nazw\u0119, opis i skonfiguruj zaawansowane opcje przed zako\u0144czeniem konfiguracji."
	},
	"calendarenabled": {
		"de":"Dieser Foodle ist Kalender-aktiv, was bedeutet, dass Sie Ihre Antworten mit Ihrem Kalender synchronisieren können.",
		"no": "Dersom du \u00f8nsker det kan du velge at svaret ditt blir oppdatert automatisk fra din kalender. Da vil svaret ditt endre seg fortl\u00f8pende ettersom kalenderen din endres. ",
		"da": "Denne Foodle er",
		"es": "Este Foodle es apto para su uso con calendarios lo que quiere decir que puedes sincronizar tu respuesta desde tu calendario",
		"sv": "Denna Foodle \u00e4r kalenderaktiverad. Detta inneb\u00e4r att du kan synkronisera ditt svar med din kalender.",
		"sl": "Ta Foodle ima mo\u017enost sinhronizacije z va\u0161im koledarjem.",
		"nn": "Foodle er kalender-kapable, som inneber at du kan synkronisera svaret ditt fr\u00e5 din kalender",
		"cs": "Foodle um\u00ed spolupracovat s kalend\u00e1\u0159em, co\u017e znamen\u00e1, \u017ee m\u016f\u017eete synchronizovat odpov\u011bdi se sv\u00fdm kalend\u00e1\u0159em.",
		"de": "Dieser Foodle hat eine Kalenderfunktion, dies bedeutet sie k\u00f6nnen ihre Antworten mit ihrem Kalender synchronisieren.",
		"it": "Questo \"Foodle\" collegabile al calendario, il che significa che puoi sicronizzare le tue risposte  dal tuo calendario",
		"et": "Foodle toetab kalendrit, mis t\u00e4hendab, et sul on v\u00f5imalik s\u00fcnkroniseerida oma vastust kalendriga.",
		"ja": "\u3053\u306eFoodle\u306f\u3001\u3042\u306a\u305f\u306e\u30ab\u30ec\u30f3\u30c0\u30fc\u304b\u3089\u56de\u7b54\u3092\u540c\u671f\u3059\u308b\u3053\u3068\u304c\u3067\u304d\u307e\u3059\u3002",
		"pl": "Foodle wsp\u00f3\u0142pracuje z kalendarzem, co oznacza, \u017ce mo\u017cesz synchronizowa\u0107 swoje odpowiedzi ze swoim kalendarzem."
	},
	"manualentry": {
		"no": "Fyll ut selv",
		"da": "Manuel",
		"es": "Introducci\u00f3n manual",
		"sv": "Ange manuellt",
		"sl": "Ro\u010dni vnos",
		"nn": "Manuelt innslag",
		"cs": "Manu\u00e1ln\u00ed polo\u017eka",
		"de": "Manueller Eintrag",
		"it": "Inserimento manuale",
		"et": "T\u00e4ida ka ise vastus",
		"ja": "\u81ea\u5206\u3067\u56de\u7b54\u3092\u66f8\u304d\u8fbc\u307f",
		"pl": "Wpisz odpowied\u017a"
	},
	"calendarsync": {
		"no": "Oppdater automatisk fra kalender",
		"da": "Kalender synkronisering",
		"es": "Sincronizaci\u00f3n de calendario",
		"sv": "Synkronisera med kalender",
		"sl": "Sinhronizacija s koledarjem",
		"nn": "Kalender-synkronisering",
		"cs": "Synchronizace kalend\u00e1\u0159e",
		"de": "Kalender Synchronisation",
		"it": "Sincronizzazione con il calendario",
		"et": "Uuenda kalendrist automaatselt",
		"ja": "\u30ab\u30ec\u30f3\u30c0\u30fc\u304b\u3089\u81ea\u52d5\u7684\u306b\u30a2\u30c3\u30d7\u30c7\u30fc\u30c8",
		"pl": "Automatycznie aktualizuj na podstawie kalendarza"
	},
	"calendardescr": {
		"no": "Velg over om du \u00f8nsker \u00e5 koble svaret ditt synkronisert med din kalender, eller om du \u00f8nsker \u00e5 fylle ut selv",
		"es": "Selecciona si te gustar\u00eda conectar tu respuesta con tu calendario o si deseas introducir las fechas manualmente",
		"sv": "V\u00e4lj ovan om du vill ansluta till din kalender eller om du vill ange datum manuellt.",
		"sl": "Izberite ali \u017eelite va\u0161 vnos povezati z va\u0161im koledarjem ali \u017eelite datum vnesti ro\u010dno.",
		"nn": "Vel over om du vil knyta saman svaret ditt med kalenderen din, eller om du vil leggja inn dagar for hand",
		"da": "V\u00e6lg om du til forbinde til din kalender eller om du vil indtaste datoer manuelt",
		"cs": "Zvolte, pokud chcete p\u0159ipojit odpov\u011bd ke sv\u00e9mu kalend\u00e1\u0159i nebo pokud chcete zvolit data ru\u010dn\u011b.",
		"de": "W\u00e4hlen sie oben aus ob sie ihre Antwort mit ihrem Kalender verbinden m\u00f6chten oder ob sie die Termine lieber manuell eintragen m\u00f6chten",
		"it": "Seleziona qui sopra se vuoi collegare le tue risposte al tuo calendario o se vuoi inserire manualmente le date",
		"ja": "\u3042\u306a\u305f\u306e\u30ab\u30ec\u30f3\u30c0\u30fc\u306b\u56de\u7b54\u3092\u9023\u52d5\u3055\u305b\u305f\u3044\u5834\u5408\u3001\u3042\u308b\u3044\u306f\u3001\u65e5\u4ed8\u3092\u624b\u52d5\u3067\u5165\u529b\u3057\u305f\u3044\u5834\u5408\u306f\u3001\u84b8\u6c17\u3092\u9078\u629e\u3057\u3066\u304f\u3060\u3055\u3044\u3002",
		"pl": "Ustal, czy chcesz powi\u0105za\u0107 swoj\u0105 odpowied\u017a z Twoim kalendarzem, czy wprowadzi\u0107 daty r\u0119cznie"
	},
	"calendarcollision": {
		"no": "Kollisjon i kalender",
		"da": "Dobbelt bookning i kalender",
		"es": "Colisi\u00f3n en calendario",
		"sv": "Konflikt med annan avtalad tid!",
		"sl": "Konflikt med dogodki v koledarju",
		"nn": "Kollisjon i kalender",
		"cs": "Kolize v kalend\u00e1\u0159i",
		"de": "Konflikt im Kalender",
		"it": "Sovrapposizioni nel calendario",
		"ja": "\u30ab\u30ec\u30f3\u30c0\u30fc\u3068\u7af6\u5408",
		"pl": "Kolizja w kalendarzu"
	},
	"addeddiscussion": {
		"no": "har skrevet et diskusjonsinnlegg",
		"es": "ha a\u00f1adido una nueva entrada de discusi\u00f3n",
		"sv": "har lagt till ett diskussionsinl\u00e4gg",
		"sl": "je dodal\/a komentar",
		"nn": "har laga diskusjonsinnlegg",
		"da": "indl\u00e6g tilf\u00f8jet",
		"cs": "p\u0159idali diskuzn\u00ed p\u0159\u00edsp\u011bvek",
		"de": "haben einen Diskussionsbeitrag hinzugef\u00fcgt",
		"it": "ha effettuato un inserimento nelle discussioni",
		"et": "on lisanud aruteluteema",
		"ja": "\u304c\u3001\u6b21\u306e\u30c7\u30a3\u30b9\u30ab\u30c3\u30b7\u30e7\u30f3\u306e\u30a8\u30f3\u30c8\u30ea\u30fc\u3092\u8ffd\u52a0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002",
		"pl": "doda\u0142 wpis w dyskusji"
	},
	"respondedrecent": {
		"no": "har svar p\u00e5 denne Foodle-n",
		"es": "han respondido a este Foodle",
		"sv": "har svarat p\u00e5 denna Foodle",
		"sl": "je seznam sodelujo\u010dih v tem Foodlu",
		"nn": "har svart p\u00e5 denne foodlen",
		"da": "Svar givet",
		"cs": "reagovali na toto Foodle",
		"de": "haben diesen Foodle beantwortet",
		"it": "ha risposto a questo \"Foodle\"",
		"et": "on vastanud sellele foodle'ile",
		"ja": "\u304c\u3001\u3053\u306eFoodle\u306b\u56de\u7b54\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002",
		"pl": "odpowiedzia\u0142 na tego Foodle'a"
	},
	"qcolumntype": {
		"de": "Welche Art von Spalten möchten Sie für Ihren Foodle verwenden?"
		"no": "Hvilke type alternativer vil du benytte?",
		"es": "\u00bfQu\u00e9 tipo de columnas quieres usar en tu Foodle?",
		"sv": "Vilken typ av kolumner vill du anv\u00e4nda i din Foodle?",
		"sl": "Katere vrste stolpcev \u017eelite uporabiti v tem Foodlu?",
		"nn": "Kva type kolonner \u00f8nskjer du \u00e5 bruka i din foodle?",
		"da": "Hvilke s\u00f8jler vil du bruge?",
		"cs": "Jak\u00e9 sloupce chcete pou\u017e\u00edt ve sv\u00e9m Foodle?",
		"it": "Che tipo di colonne vuoi usare nel tuo \"Foodle\"?",
		"et": "Millist t\u00fc\u00fcpi veerge soovid sina foodle'is kasutada?",
		"ja": "\u3053\u306eFoodle\u3067\u3001\u3069\u3093\u306a\u7a2e\u985e\u306e\u30ab\u30e9\u30e0\u3092\u5229\u7528\u3057\u307e\u3059\u304b\uff1f",
		"pl": "Jakiego rodzaju kolumn chcesz u\u017cywa\u0107 w Twoim Foodle'u?"
	},
	"qcolumntypedates": {
		"de": "Daten und Zeiträume (Besprechungsplanung, etc.)"
		"no": "Dato og tidspunkt (m\u00f8teplanlegging og lignende)",
		"es": "Fechas y ranuras de tiempo (planificaci\u00f3n de reuniones etc.)",
		"sv": "Datum och tidsperioder (m\u00f6tesplanering etc.)",
		"sl": "Datumi in \u010dasovni termini (planiranje sestankov ipd.)",
		"nn": "Dato og tidsrammer (m\u00f8teplanlegging mm)",
		"da": "Dato- og tidsangivelse",
		"cs": "Data a \u010dasov\u00e9 \u00faseky (pl\u00e1nov\u00e1n\u00ed sch\u016fzek apod.)",
		"it": "Date ed intervalli temporali (pianificazione di riunioni ecc.)",
		"ja": "\u65e5\u4ed8\u3068\u6642\u9593\u67a0\uff08\u30df\u30fc\u30c6\u30a3\u30f3\u30b0\u8a08\u753b\u306a\u3069\uff09",
		"pl": "Daty i przedzia\u0142y czasu (planowanie spotkania itp.)"
	},
	"qcolumntypetext": {
		"de": "Spalten-Header mit generischem Text."
		"no": "Generelle alternativer i form av fri tekst",
		"es": "Encabezados de columna con texto gen\u00e9rico",
		"sv": "Kolumnrubriker med generisk text",
		"sl": "Stolpci s poljubnim besedilom v naslovu",
		"nn": "Kolonner med generisk tekst",
		"da": "S\u00f8jletitler med tekst",
		"cs": "Hlavi\u010dky sloupc\u016f s textem",
		"it": "Intestazione della colonna con testo generico",
		"ja": "\u4e00\u822c\u7684\u306a\u30c6\u30ad\u30b9\u30c8\u3067\u306e\u30ab\u30e9\u30e0",
		"pl": "Nag\u0142\u00f3wki kolumn z podstawowymi tekstami"
	},
	"date": {
		"no": "Dato",
		"da": "Dato",
		"es": "Fecha",
		"sv": "Datum",
		"sl": "Datum",
		"nn": "Dato",
		"cs": "Datum",
		"de": "Datum",
		"it": "Data",
		"et": "Kuup\u00e4ev",
		"ja": "\u65e5\u4ed8",
		"pl": "Data"
	},
	"time": {
		"no": "Tid",
		"da": "Tid",
		"es": "Tiempo",
		"sv": "Tid",
		"sl": "\u010cas",
		"nn": "Tid",
		"cs": "\u010cas",
		"de": "Zeit",
		"it": "Ora",
		"et": "Kellaaeg",
		"ja": "\u6642\u9593",
		"pl": "Czas"
	},
	"addtimeslot": {
		"no": "Legg til tidspunkt",
		"da": "tilf\u00f8j tid",
		"es": "A\u00f1adir franja de tiempo",
		"sv": "L\u00e4gg till en tidsperiod",
		"sl": "Dodaj \u010dasovni termin",
		"nn": "Legg til tidsramme",
		"cs": "P\u0159idat \u010dasov\u00fd \u00fasek",
		"de": "Zeit hinzuf\u00fcgen",
		"it": "Aggiungi un orario",
		"ja": "\u30bf\u30a4\u30e0\u30b9\u30ed\u30c3\u30c8\u306e\u8ffd\u52a0",
		"pl": "Dodaj przedzia\u0142 czasu"
	},
	"duplicate": {
		"de": "Dupliziere diese Zeit in alle Daten."
		"no": "Dupliser tidspunktene til alle datoene",
		"es": "Duplicar estas franjas de tiempo a todas las fechas",
		"sv": "Kopiera dessa tidsperioder till alla datum",
		"sl": "Dodaj te \u010dasovne termine vsem datumom",
		"nn": "Kopier desse tidsrammene til alle datoar",
		"da": "Gentag disse tider p\u00e5 alle datoer",
		"cs": "Zkop\u00edrovat tyto \u010dasov\u00e9 \u00faseky ke v\u0161em dat\u016fm",
		"it": "Duplica questi orari in tutte le date",
		"ja": "\u3053\u308c\u3089\u306e\u6642\u9593\u67a0\u3092\u5168\u3066\u306e\u65e5\u306b\u30b3\u30d4\u30fc",
		"pl": "Powiel te przedzia\u0142y czasu we wszystkich czasach"
	},
	"onemoredate": {
		"de": "Füge eine zusätzliche Datenspalte ein."
		"no": "Legg til en ny dato",
		"es": "A\u00f1adir una columna m\u00e1s de fecha",
		"sv": "L\u00e4gg till en datumkolumn",
		"sl": "Dodaj enega ali ve\u010d stolpcev z datumom",
		"nn": "Legg til ei dato-kolonne",
		"da": "Tilf\u00f8j dato-s\u00f8jle",
		"cs": "P\u0159idat sloupec s datem",
		"it": "Aggiungi una o pi\u00f9 colonne di data",
		"et": "Lisa veel \u00fcks kuup\u00e4evaveerg",
		"ja": "\u65e5\u4ed8\u30ab\u30e9\u30e0\u3092\u8ffd\u52a0",
		"pl": "Dodaj kolejn\u0105 kolumn\u0119 z dat\u0105"
	},
	"columnheader": {
		"de": "Spaltenüberschrift."
		"no": "Overskrift",
		"da": "Kollonne overskrift",
		"es": "Encabezado de columna",
		"sv": "Kolumnrubrik",
		"sl": "Naslov stolpca",
		"nn": "Tittel for kolonne",
		"cs": "Titulek soupce",
		"it": "Intestazione della colonna",
		"et": "Veeru pealkiri",
		"ja": "\u30ab\u30e9\u30e0\u30d8\u30c3\u30c0\u30fc",
		"pl": "Nag\u0142\u00f3wek kolumny"
	},
	"option": {
		"no": "Alternativ",
		"da": "valgmulighed",
		"es": "Opci\u00f3n",
		"sv": "Alternativ",
		"sl": "Mo\u017enost",
		"nn": "Opsjon",
		"cs": "Volba",
		"de": "Option",
		"it": "Opzione",
		"ja": "\u30aa\u30d7\u30b7\u30e7\u30f3",
		"pl": "Opcja"
	},
	"addoption": {
		"no": "Legg til alternativ",
		"da": "tilf\u00f8j valgmulighed",
		"es": "A\u00f1adir opci\u00f3n",
		"sv": "L\u00e4gg till alternativ",
		"sl": "Dodaj mo\u017enost",
		"nn": "Legg til opsjon",
		"cs": "P\u0159idat volbu",
		"de": "Option hinzuf\u00fcgen",
		"it": "Aggiungi una opzione",
		"ja": "\u30aa\u30d7\u30b7\u30e7\u30f3\u3092\u8ffd\u52a0",
		"pl": "Dodaj opcj\u0119"
	},
	"addcolumn": {
		"de": "Füge eine zusätzliche Spalte ein."
		"no": "Legg til en ny overskrift",
		"da": "tilf\u00f8j en kolonne",
		"es": "A\u00f1adir una columna m\u00e1s",
		"sv": "L\u00e4gg till en kolumn",
		"sl": "Dodaj enega ali ve\u010d stolpcev",
		"nn": "Legg til ei kolonne",
		"cs": "P\u0159idat sloupec",
		"it": "Aggiungi una o pi\u00f9 colonne",
		"ja": "\u30ab\u30e9\u30e0\u3092\u8ffd\u52a0",
		"pl": "Dodaj kolejn\u0105 kolumn\u0119"
	},
	"timeslotinfo": {
		"no": "Tidsluker kan v\u00e6re enkle tidspunkt (slik som 10:00 eller 15:00) eller det kan representere en tidsperiode (slik som 12:00-14:00).",
		"sl": "\u010casovni termin je lahko ura (npr. 10:00 ali 15:00) ali \u010dasovno obdobje (npr. 12:00-14:00).",
		"da": "Tidsrum kan v\u00e6re pr\u00e6cise tider (f.eks. 10:00) eller tidsintervaller (f.eks. 10:00-12:00)",
		"sv": "Tidsperioder kan antingen vara en tidsangivelse, t.ex. 10:00 eller 15:00, eller en tidsperiod, t.ex. 12:00-14:00.",
		"es": "Las franjas horarias pueden ser una \u00fanica hora (como las 10:00 o las 15:00) o un margen de tiempo (como 12:00-14:00)",
		"nn": "Tidsluker kan vera enten eit enkelt tidspunkt (som 10:00 eller 15:00) eller det kan vera ei tidsluke (som 12-00-14:00)",
		"cs": "\u010casov\u00e9 \u00faseky mohou p\u0159edstavovat konkr\u00e9tn\u00ed \u010das (jako 10:00 nebo 15:00) nebo mohou p\u0159edstavovat \u010dasov\u00fd interval (nap\u0159. 12:00-14:00).",
		"de": "Zeiten k\u00f6nnen entweder einzelne Zeiten (wie zb 10:00 oder 15:00) oder Zeitspannen sein (wie zb 12.00-14.00)",
		"it": "L'ora pu\u00f2 essere in formato di orario semplice (come 10:00 o 15:00) o pu\u00f2 essere un intervallo di (come ad esempio 12:00-14:00).",
		"ja": "\u30bf\u30a4\u30e0\u30b9\u30ed\u30c3\u30c8\u306f\u3001\u3042\u308b\u6642\u9593\uff08\u4f8b 10:00\u308415:00\u306a\u3069\uff09\u304b\u6642\u9593\u5e2f\uff08\u4f8b 12:00-14:00\uff09\u3067\u6307\u5b9a\u3057\u307e\u3059\u3002",
		"pl": "Przedzia\u0142 czasu mo\u017ce by\u0107 pojedyncz\u0105 godzin\u0105 (np. 10:00 lub 15:00) lub zakresem czasu (np. 12:00-14:00)."
	},
	"markdowninfo": {
		"de": "Die Syntax für dieses Beschreibungsfeld ist %Markdown%. Markdown ist ein einfaches Textformat, das einfaches Markups erlaubt. Gehen Sie zu ‹Spalte einrichten› um eine Vorschau Ihres fertigen Doodles zu sehen.", 
		"no": "Syntaksen for beskrivelsen over er basert p\u00e5 %Markdown%. Markdown er et enkelt tekstformat som tillater en enkel form for markup. G\u00e5 til \u2039Oppsett av kolonner\u203a for \u00e5 forh\u00e5ndsvise hvordan teksten vil vises p\u00e5 den ferdige Foodlen.",
		"sl": "Tekst v polju za opis lahko oblikujete z %Markdown%. Markdown omogo\u010da enostavno dodajanja poudarkov (krepko, le\u017ee\u010de), strukture (ozna\u010devanje s to\u010dkami in naslovi) in povezav (na slike ali druge spletne vire). Za predogled izberite zavihek \"Nastavi stolpce\".",
		"da": "Syntaksen for feltet ovenfor er %Markdown%, som tillader simpel markup. G\u00e5 til \u2039Setup column\u203a tab'en for visning af den endelige Foodle.",
		"sv": "Syntaxen f\u00f6r beskrivningen ovan \u00e4r %Markdown%. Markdown \u00e4r ett enkelt textformat som till\u00e5ter m\u00e4rkningstaggar. G\u00e5 till fliken <Konfigurera kolumner> f\u00f6r att f\u00f6rhandsgranska hur det kommer se ut i den f\u00e4rdiga Foodle.",
		"es": "La sintaxis para el campo descripci\u00f3n es %Markdown%. Markdown es un formato sencillo en texto plano que permite un marcado sencillo. Dir\u00edgete a la pesta\u00f1a \"Columna de configuraci\u00f3n\" para previsualizar como aparecer\u00e1 en tu Foodle final",
		"nn": "Syntaks for feltet over er basert p\u00e5 %Markdown%. Markdown er eit enkelt tekstformat som gjev deg ei enkel form for markup. G\u00e5 til \u2039Oppsett av kolonner\u203a for \u00e5 sj\u00e5 korlis teksten vil bli vist fram p\u00e5 den ferdige Foodlen.",
		"cs": "Syntaxe pro pol\u00ed\u010dko \"popis\" naho\u0159e je %Markdown%. Markdown je jednoduch\u00fd textov\u00fd form\u00e1t, kter\u00fd umo\u017enuje z\u00e1kladn\u00ed form\u00e1tov\u00e1n\u00ed. Zvolte z\u00e1lo\u017eku \u203aNastaven\u00ed sloupc\u016f\u203a pro n\u00e1hled sv\u00e9ho Foodle.",
		"it": "La sintassi per campo descrizione qui sopra \u00e8 %Markdown%. Qui \"Markdown\" \u00e8 un semplice formato testo che permette semplici \"markup\". Seleziona il tab <Configurazione colonne> per visualizzare come apparir\u00e0 nel \"Foodle\".",
		"ja": "\u4e0a\u8a18\u306e\u8a18\u8ff0\u67a0\u306e\u30b7\u30f3\u30bf\u30c3\u30af\u30b9\u306f\u3001%Markdown%\u3067\u3059\u3002Markdown\u306f\u3001\u5358\u7d14\u306a\u30d7\u30ec\u30a4\u30f3\u30c6\u30ad\u30b9\u30c8\u30d5\u30a9\u30fc\u30de\u30c3\u30c8\u3067\u3059\u3002\u6700\u7d42\u7684\u306aFoodle\u306e\u8868\u793a\u306f\u3001<\u30ab\u30e9\u30e0\u306e\u8a2d\u5b9a>\u30bf\u30d6\u3067\u78ba\u8a8d\u3067\u304d\u307e\u3059\u3002",
		"pl": "Syntaks powy\u017cszego pola opisu jest zgodna z j\u0119zykiem %Markdown%. Markdown to prosty format tekstowy pozwalaj\u0105cy na u\u017cycie znacznik\u00f3w. Przejd\u017a do zak\u0142adki 'Ustal kolumny', aby zobaczy\u0107, jak wszystko b\u0119dzie wygl\u0105da\u0107 docelowo."
	},
	"debug": {
		"no": "Debug",
		"sl": "Razhro\u0161\u010devanje",
		"da": "Debug",
		"sv": "Fels\u00f6kning (debug)",
		"es": "Depuraci\u00f3n",
		"nn": "Feils\u00f8king",
		"cs": "Lad\u011bn\u00ed",
		"de": "Debug",
		"it": "Debug",
		"ja": "\u30c7\u30d0\u30c3\u30b0",
		"pl": "Debug"
	},
	"selecttimezone": {
		"no": "Velg din tidssone",
		"sl": "Izberite \u010dasovni pas",
		"da": "V\u00e6lg tidszone",
		"sv": "V\u00e4lj din tidszon",
		"es": "Seleccione su zona horaria",
		"nn": "Vel din tidssone",
		"cs": "Zvolte svou \u010dasovou z\u00f3nu",
		"de": "W\u00e4hlen sie ihre Zeitzone",
		"it": "Seleziona il fuso orario",
		"et": "Vali ajav\u00f6\u00f6nd",
		"ja": "\u30bf\u30a4\u30e0\u30be\u30fc\u30f3\u306e\u9078\u629e",
		"pl": "Wybierz stref\u0119 czasow\u0105"
	},
	"foodlesoftware": {
		"no": "Programvaren Foodle",
		"cs": "Foodle Software",
		"de": "Die Foodle Software",
		"sv": "Information om programmet Foodle",
		"sl": "Programska oprema Foodle",
		"da": "Foodle Software",
		"nn": "Programvara Foodle",
		"it": "Il Software Foodle",
		"ja": "Foodle\u30bd\u30d5\u30c8\u30a6\u30a8\u30a2\u306b\u3064\u3044\u3066",
		"et": "Foodle tarkvara",
		"pl": "Oprogramowanie Foodle"
	},
	"privacypolicy": {
		"no": "Personvern i Foodle",
		"cs": "Ochrana soukrom\u00ed na Foodle",
		"de": "Foodle Datenschutz",
		"sv": "Integritetspolicy f\u00f6r Foodle",
		"sl": "Foodle politika zasebnosti",
		"da": "Foodles privatlivspolitik",
		"nn": "Personvern i Foodle",
		"it": "Politica relativa alla Privacy di Foodle",
		"ja": "\u30d7\u30e9\u30a4\u30d0\u30b7\u30fc\u30dd\u30ea\u30b7\u30fc",
		"et": "Foodle'i privaatsuspoliitika",
		"pl": "Polityka prywatno\u015bci Foodle"
	},
	"support": {
		"no": "Hjelp",
		"cs": "Podpora",
		"de": "Unterst\u00fctzung",
		"sv": "Support",
		"sl": "Podpora",
		"da": "Support",
		"nn": "Hjelp",
		"it": "Supporto",
		"et": "Kasutajatugi",
		"ja": "\u30b5\u30dd\u30fc\u30c8",
		"pl": "Wsparcie"
	},
	"embed_header": {
		"no": "Inkluder denne Foodle-n p\u00e5 din egen webside",
		"de": "F\u00fcgen sie diesen Foodle in ihre Seite ein",
		"sv": "Inkludera denna Foodle i din webbplats",
		"sl": "Vklju\u010di ta foodle v svojo spletno stran",
		"cs": "Vlo\u017ete Foodle do sv\u00e9ho webu",
		"da": "Tilf\u00f8j denne Foodle til din hjemmeside",
		"nn": "Inkluder denne Foodle p\u00e5 di eiga webside",
		"it": "Incorpora questo \"Foodle\" nel tuo sito",
		"et": "P\u00f5imi see foodle oma veebilehele",
		"ja": "\u3042\u306a\u305f\u306e\u30b5\u30a4\u30c8\u3067\u3053\u306eFoodle\u3092\u8cbc\u308a\u3064\u3051\u308b",
		"pl": "Do\u0142\u0105cz tego Foodle'a do Twojej strony"
	},
	"embed_text1": {
		"de": "Foodle erlaubt es Ihnen eine automatisch aktualisierte Zusammenfassung dieses Foodles und einen Link einzubinden indem Sie das Textstück kopieren und unter ihrer Seite einfügen (wenn es Ihnen erlaubt wird HTML Input zu veröffentlichen)."
		"no": "Foodle lar deg inkludere et automatisk oppdatert sammendrag av denne Foodle-n, inkludert en lenke, ved \u00e5 klippe og lime ut koden nedenunder til din webside (dersom den tillater HTML kode).",
		"sv": "Foodle till\u00e5ter att du inkluderar en uppdaterad sammanfattning, inklusive l\u00e4nk, av denna Foodle i webbplats. Kopiera och klistra in kodsnutten nedan d\u00e4r du vill visa sammanfattningen. Observera att du m\u00e5ste ha r\u00e4tt att infoga HTML-kod i webbsidan f\u00f6r att det ska fungera.",
		"sl": "Foodle lahko vklju\u010dite v svojo spletno stran tako, da spodnji URL vklju\u010dite v HTML va\u0161e spletne strani.",
		"cs": "Foodle umo\u017enuje vlo\u017een\u00ed automaticky aktualizovan\u00e9ho shrnut\u00ed Foodle prost\u00fdm zkop\u00edrov\u00e1n\u00edm a vlo\u017een\u00edm HTML k\u00f3du do va\u0161eho webu (pokud v\u00e1\u0161 web umo\u017enuje vlo\u017een\u00ed HTML).",
		"nn": "Foodle lar deg inkludera eit automatisk oppdatert samandrag av denne Foodle-n, inkludert ei lenke, ved \u00e5 klippa ut og lima inn koden under til di eiga webside (dersom ho lar deg bruka HTML-kode).",
		"it": "Foodle permette di inglobare nel tuo sito un riassunto di questo \"Foodle\" che viene aggiornato automaticamente. Baster\u00e0 copiare il contenuto dello \"sniplet\" qui sotto nel tuo sito.",
		"da": "Foodle giver dig mulighed for at inkluderer et automatisk referat af denne Foodle, ved at inds\u00e6tte nedenst\u00e5ende kode p\u00e5 din hjemmeside (hvis den tillader dig at bruge HTML POST).",
		"ja": "\u30ea\u30f3\u30af\u3092\u5f35\u308b\u3053\u3068\u3067\u3001\u3053\u306eFoodle\u306e\u30b5\u30de\u30ea\u3092\u81ea\u52d5\u7684\u306b\u30a2\u30c3\u30d7\u30c7\u30fc\u30c8\u8868\u793a\u3067\u304d\u307e\u3059\u3002HTML\u5165\u529b\u304c\u8a31\u53ef\u3055\u308c\u3066\u3044\u308b\u5834\u5408\u306f\u3001\u30b5\u30a4\u30c8\u306b\u4e0b\u306e\u30b9\u30cb\u30da\u30c3\u30c8\u3092\u30b3\u30d4\u30fc\uff06\u30da\u30fc\u30b9\u30c8\u3057\u3066\u4e0b\u3055\u3044\u3002",
		"pl": "Foodle pozwala do\u0142\u0105czy\u0107 automatycznie aktualizowane podsumowanie tego Foodle'a, \u0142\u0105cznie z linkiem, poprzez przekopiowanie poni\u017cszego kawa\u0142ka na Twoj\u0105 stron\u0119 (je\u015bli ta strona pozwala na POST danych)"
	},
	"embed_api": {
		"de": "Foodle bietet eine Schnittstelle zur Anwendungsprogrammierung (REST API) für Entwickler an, die den Foodle Support in eine Drittanbieter-Anwendung einfügen möchten. Kontaktieren Sie UNINETT für mehr Informationen.", 
		"no": "Foodle tilbyr ogs\u00e5 et REST API for utviklere som vil inkludere st\u00f8tte for Foodle i tredjeparts applikasjoner. Kontakt UNINETT for mer informasjon om dette.",
		"sv": "Foodle tillhandah\u00e5ller \u00e4ven ett REST-baserat API f\u00f6r utvecklare som vill inkludera st\u00f6d f\u00f6r Foodle i andra program. Ta kontakt med UNINETT f\u00f6r mer infromation.",
		"sl": "Foodle ima vgrajen REST API, ki spletnim programerjem omogo\u010da vklju\u010devanje foodlov v druge spletne strani. ",
		"cs": "Foodle nab\u00edz\u00ed REST API pro v\u00fdvoj\u00e1\u0159e, kte\u0159\u00ed by cht\u011bli za\u010dlenit Foodle do dal\u0161\u00edch aplikac\u00ed. Kontaktujte UNINETT se \u017e\u00e1dost\u00ed o dal\u0161\u00ed informace.",
		"nn": "Foodle tilbyr ogs\u00e5 eit REST API for utviklara som vil inkludera st\u00f8tte for Foodle i tredjeparts applikasjonar. Kontakt UNINETT for meir informasjon.",
		"it": "Foodle fornisce anche REST API per sviluppatori che vogliono aggiungere supporto a Foodle in applicazioni di terze parti. Per maggiori informazioni contatta UNINETT",
		"da": "Foofle indeholder ogs\u00e5 et REST API, som kan bruges til at inkluderer Foodle i tredjepartsapplikationer. Kontakt UNINETT for mere information.",
		"ja": "Foodle\u306f\u958b\u767a\u8005\u5411\u3051\u306eREST API\u3092\u7528\u610f\u3057\u3066\u304a\u308a\u3001\u30b5\u30fc\u30c9\u30d1\u30fc\u30c6\u30a3\u30fc\u30a2\u30d7\u30ea\u30b1\u30fc\u30b7\u30e7\u30f3\u306bFoodle\u3092\u7d44\u307f\u8fbc\u3080\u3053\u3068\u304c\u3067\u304d\u307e\u3059\u3002\u8a73\u3057\u304f\u306f\u3001UNINETT\u306b\u3054\u76f8\u8ac7\u304f\u3060\u3055\u3044\u3002",
		"pl": "Foodle dostarcza r\u00f3wnie\u017c interfejs REST API, przeznaczony dla programist\u00f3w, kt\u00f3rzy chc\u0105 doda\u0107 Foodle'a w swoich aplikacjach. Wi\u0119cej informacji uzyskasz w UNINETT."
	},
	"qcolumntypetimezone": {
		"de": "Zeitzonenplaner", 
		"no": "Tidssoneplanlegger",
		"sv": "Tidszonsplanerare",
		"cs": "Pl\u00e1nova\u010d \u010dasov\u00e9 z\u00f3ny",
		"da": "Tidszone planl\u00e6gger",
		"nn": "Tidssoneplanleggjar",
		"it": "Colonna fuso orario",
		"sl": "Nastavitve \u010dasovnega pasu",
		"ja": "\u30bf\u30a4\u30e0\u30be\u30fc\u30f3\u30d7\u30e9\u30f3",
		"pl": "Strefa czasowa"
	},
	"delete": {
		"de": "Löschen", 
		"no": "Slett",
		"sv": "Ta bort",
		"cs": "Smazat",
		"da": "Slet",
		"nn": "Slett",
		"pl": "Usu\u0144",
		"it": "Cancella",
		"sl": "Izbri\u0161i",
		"et": "Eemalda",
		"ja": "\u524a\u9664"
	},
	"delete_this": {
		"de": "Diesen Foodle löschen", 
		"no": "Slett denne Foodlen",
		"sv": "Ta bort denna Foodle",
		"cs": "Smazat Foodle",
		"da": "Slet denne Foodle",
		"nn": "Slett denne Foodlen",
		"it": "Cancella questo \"Foodle\"",
		"sl": "Izbri\u0161i ta Foodle",
		"et": "Eemalda see foodle",
		"ja": "\u3053\u306eFoodle\u3092\u524a\u9664",
		"pl": "Usu\u0144 tego Foodle'a"
	},
	"delete_confirm": {
		"de": "Ja, ich möchte diesen Foodle und alle dazugehörigen Antworten löschen. Dieser Foodle und alle Antworten und Diskussionen, die diesem Foodle angefügt wurden, werden gelöscht. Es gibt keine Möglichkeit die verlorenen Daten wiederherzustellen.", 
		"no": "Ja, jeg vil slette denne Foodlen og alle tilknyttede svar. Foodlen selv og alle svar og diskusjonsinnlegg som er tilknyttet vil bli slettet. Det er ikke mulig \u00e5 angre etter at man har slettet en Foodle.",
		"sv": "Ja, jag vill ta bort denna Foodle. Denna Foodle inkl. inkomna svar och diskussionsmeddelanden kommer att tas bort. Det \u00e4r inte m\u00f6jligt att \u00e5terst\u00e4lla borttagen information.",
		"cs": "Ano, chci smazat tento Foodle a p\u0159\u00ed\u0161lu\u0161n\u00e9 reakce. Beru na v\u011bdom\u00ed, \u017ee smazan\u00fd Foodle nen\u00ed mo\u017eno obnovit.",
		"nn": "Ja, eg vil sletta denne Foodlen og alle tilh\u00f8yrande svar. B\u00e5de Foodlen, alle svar og alle diskusjonar knytta til dette blir sletta.  Der er ingen m\u00e5te \u00e5 f\u00e5 tilbake data som er sletta.",
		"it": "S\u00ec, voglio cancellare questo \"Foodle\" e le risposte ad esso associate. Il \"Foodle\" stesso e tutte le risposte e discussioni inserite in questo \"Foodle\" saranno cancellate definitivamente. Non sar\u00e0 possibile in alcun modo recuperare questi dati.",
		"da": "Ja, jeg vil gerne slette denne Foodle og tilh\u00f8rende svar. Denne Foodle, alle svar og diskussioner bliver slettet. Det er ikke muligt at gendanne den slettede Foodle.",
		"sl": "Da, izbrani Foodle in pripadajo\u010de rezultate glasovanja \u017eelim izbrisati. Po tem koraku ni na\u010dina za povrnitev izbrisanih podatkov.",
		"ja": "\u306f\u3044\u3001\u3053\u306eFoodle\u3068\u305d\u306e\u56de\u7b54\u3092\u524a\u9664\u3057\u307e\u3059\u3002Foodle\u81ea\u8eab\u3068\u3053\u306eFoodle\u306b\u95a2\u9023\u3059\u308b\u5168\u3066\u306e\u56de\u7b54\u3068\u30c7\u30a3\u30b9\u30ab\u30c3\u30b7\u30e7\u30f3\u304c\u524a\u9664\u3055\u308c\u307e\u3059\u3002\u524a\u9664\u3055\u308c\u305f\u30c7\u30fc\u30bf\u306f\u3001\u5143\u306b\u623b\u3059\u3053\u3068\u306f\u3067\u304d\u307e\u305b\u3093\u3002",
		"pl": "Tak, chc\u0119 usun\u0105\u0107 tego Foodle'a i powi\u0105zane z nim odpowiedzi. Zostanie usuni\u0119ty Foodle oraz jego dane (odpowiedzi, g\u0142osy w dyskusji). Nie b\u0119dzie mo\u017cna odtworzy\u0107 utraconych danych."
	},
	"timezonedateinfo": {
		"de": "Sie müssen ein Datum bestimmen (Standard ist das heutige Datum). Selbst wenn das Datum nicht direkt relevant ist, und nicht angezeigt wird, wird es benötigt um die Sommerzeit in den verschiedenen Zeitzonen anzugeben."
		"no": "Du m\u00e5 spesifisere en dato (i dag er forh\u00e5ndsutfylt). Selv om datoen ikke er relevant, og heller ikke vises for brukere, s\u00e5 er det n\u00f8vendig for at utregningen av sommertid skal bli korrekt.",
		"sv": "Du m\u00e5ste ange ett datum, dagensdatum \u00e4r f\u00f6rvalt. \u00c4ven fast datumet inte \u00e4r s\u00e4rskilt relevant, och aldrig visas, beh\u00f6vs det f\u00f6r att korrekt hantera sommartid i vissa tidszoner.",
		"cs": "Mus\u00edte zadat datum (dne\u0161n\u00ed je p\u0159edvoleno), a to i v p\u0159\u00edpad\u011b, \u017ee datum nen\u00ed odpov\u011bdi relevantn\u00ed a \u017ee nen\u00ed zobrazov\u00e1no. Datum je nutn\u00e9 pro korektn\u00ed pr\u00e1ci s letn\u00edm \u010dasem v r\u016fzn\u00fdch \u010dasov\u00fdch z\u00f3n\u00e1ch.",
		"nn": "Du m\u00e5 setja ein dato (standardinnstilling: i dag).  Sj\u00f8lv om dato ikkje er relevant for din Foodle og ikkje blir vist, m\u00e5 det vera registert for at sommertid skal blir riktig i ulike tidssonar.",
		"it": "Devi indicare una data (il valore predefinito \u00e8 oggi). Anche se la data non \u00e8 direttamente utilizzata, e non \u00e8 mai mostrata, \u00e8 necessaria per ottenere il corretto orario estivo nelle varie zone di fuso orario.",
		"da": "Du skal v\u00e6lge en dato (i dag er standard). Selv om datoen ikke direkte er relevant og aldrig bliver vist, skal den bruges for at beregne sommertid korrekt i de enkelte tidszoner.",
		"sl": "Izbrati morate datum (privzet je dana\u0161nji datum). Tudi \u010de datum za vas ni pomemben, ga izberite, saj se uporabi tudi pri dolo\u010danju letnega\/zimskega \u010dasa pri razli\u010dnih \u010dasovnih pasovih.",
		"ja": "\u65e5\u4ed8\u3092\u8a2d\u5b9a\u3059\u308b\u5fc5\u8981\u304c\u3042\u308a\u307e\u3059\uff08\u672c\u65e5\u304c\u30c7\u30d5\u30a9\u30eb\u30c8\uff09\u3002\u65e5\u4ed8\u304c\u76f4\u63a5\u95a2\u4fc2\u306a\u304f\u3001\u8868\u793a\u3055\u308c\u306a\u3044\u5834\u5408\u3067\u3082\u3001\u305d\u308c\u305e\u308c\u306e\u30bf\u30a4\u30e0\u30be\u30fc\u30f3\u306b\u304a\u3051\u308b\u30b5\u30de\u30fc\u30bf\u30a4\u30e0\u3092\u6c42\u3081\u308b\u305f\u3081\u306b\u5fc5\u8981\u306b\u3042\u308a\u307e\u3059\u3002",
		"pl": "Musisz poda\u0107 dat\u0119 (domy\u015blnie dzie\u0144 dzisiejszy). Data nie jest pokazywana, jest potrzebna do w\u0142a\u015bciwego ustalenia czasu letniego w niekt\u00f3rych strefach czasowych."
	},
	"timezonetimeinfo": {
		"de": "Der Tag ist in 24 Stunden Zeitfenster aufgeteilt. Bearbeiten Sie diese nicht im Zeitzonenplaner.", 
		"no": "Dagen er delt inn i 24 perioder. Du kan ikke endre disse in tidssoneplanleggeren.",
		"sv": "Dynget \u00e4r delat i 24 tidsperioder. Du f\u00e5r inte \u00e4ndra dessa i tidszonsplaneraren.",
		"cs": "Den je rozd\u011blen do 24 hodinov\u00fdch \u00fasek\u016f. M\u016f\u017eete je upravit v pl\u00e1nova\u010di \u010dasov\u00fdch z\u00f3n.",
		"nn": "Dagen er delt i 24 timersbolkar.  Du kan ikkje endra desse i tidssoneplanleggjaren.",
		"it": "Il giorno \u00e8 suddiviso in 24 intervalli temporali di un'ora. Puoi modificare questa impostazione predefinita nella pianificazione di fusi orari",
		"da": "Dagen er inddelt i 24 tidsrum. Du kan ikke rette disse tidszoneplanl\u00e6ggeren.",
		"sl": "Dan je razdeljen v 24 \u010dasovnih terminov. Tega uporabnik ne more speminjati.",
		"ja": "1\u65e5\u304c24\u6642\u9593\u306e\u6642\u9593\u67a0\u306b\u5206\u5272\u3055\u308c\u307e\u3059\u3002\u30bf\u30a4\u30e0\u30be\u30fc\u30f3\u30d7\u30e9\u30f3\u3067\u306f\u3001\u3053\u306e\u6642\u9593\u67a0\u3092\u5909\u66f4\u3059\u308b\u3053\u3068\u306f\u3067\u304d\u307e\u305b\u3093\u3002",
		"pl": "Dzie\u0144 jest podzielony na 24 przedzia\u0142y czasu po 1 godzinie. Nie mo\u017cesz tego modyfikowa\u0107 przy planowaniu dnia."
	},
	"responsetype": {
		"de": "Antwortvariante", 
		"no": "Svartype",
		"sv": "Typ av svar",
		"cs": "Typ odpov\u011bdi",
		"da": "Svartype",
		"nn": "Svartype",
		"it": "Tipo di risposta",
		"sl": "Tip odziva",
		"et": "Vastuse t\u00fc\u00fcp",
		"ja": "\u56de\u7b54\u306e\u30bf\u30a4\u30d7",
		"pl": "Typ odpowiedzi"
	},
	"responsetypeinfo": {
		"de": "Welche Optionen soll der Benutzer für jede Spalte erhalten?", 
		"no": "Hvilken type valg vil du at brukeren skal ha for hver kolonne?",
		"sv": "Vilka alternativ vill du ge anv\u00e4ndarna i varje kolumn?",
		"cs": "Jak\u00e9 mo\u017enosti chcete u\u017eivatel\u016fm nab\u00eddnout ve sloupc\u00edch?",
		"nn": "Kva type val vil du gi brukarane for kvar kolonne?",
		"it": "Quali opzioni vuoi che gli utenti diano per ogni colonna?",
		"da": "Hvike muligheder vil du give brugeren for de enkelte kolonner?",
		"sl": "Katere tipe odzivov \u017eelite uporabiti za posamezen stolpec?",
		"ja": "\u5404\u30ab\u30e9\u30e0\u3067\u30e6\u30fc\u30b6\u306b\u3069\u306e\u30aa\u30d7\u30b7\u30e7\u30f3\u3092\u63d0\u4f9b\u3057\u307e\u3059\u304b\uff1f",
		"pl": "Jakie opcje chcesz da\u0107 u\u017cytkownikowi dla ka\u017cdej kolumny?"
	},
	"responsetype_default": {
		"de": "Standard: Benutzen Sie die Standard-Antworten für diese Art von Foodle. Gewöhnlicher Text benutzt Ja/Nein, während Foodles mit Datum und Zeitzone Ja/Nein/Vielleicht benutzen.", 
		"no": "Standard: Bruk standard svartype basert p\u00e5 hvilken type Foodle du har opprettet. Generell tekst blir Ja\/Nei, og dato og tidssoneplanleggeren bruker Ja\/Nei\/Kanskje.",
		"sv": "Standard: Anv\u00e4nd standardsvaren f\u00f6r den typ av Foodle du skapat. Generisk text anv\u00e4nder Ja\/Nej medans Foodle med datum och tidzoner anv\u00e4nder Ja\/Nej\/Kanske.",
		"cs": "P\u0159edvolen\u00e1 odpov\u011b\u010f je r\u016fzn\u00e1 podle typu Foodle, kter\u00fd vytvo\u0159\u00edte. Foodle s obecn\u00fdm textem pou\u017e\u00edv\u00e1 Ano\/Ne a Foodle s daty a \u010dasov\u00fdmi z\u00f3nami pou\u017e\u00edv\u00e1 Yes\/No\/Mo\u017en\u00e1.",
		"nn": "Standardinnstilling: Bruk standardsvar for den typen Foodle du har laga.  Vanleg tekst blir Ja\/Nei, mens datoar og tidssone-Foodle gjev Ja\/Nei\/Kanskje.",
		"it": "Predefinito: Usa il tipo di risposta predefinito per il \"Foodle\" che hai creato. \"Foodle\" di tipo testo generico usano S\u00ec\/No, mentre \"Foodle\" di tipo fuso orario usano S\u00ec\/No\/Forse",
		"da": "Standard: Brug standard svartypen p\u00e5 de Foodler du laver. Generisk tekst Foodler bruger Ja\/Nej, dato og tidszone Foodler bruger Ja\/Nej\/M\u00e5ske",
		"sl": "Privzeti tip odziva je Da\/Ne,  za datumski foodle pa tip odziva Da\/Ne\/Mogo\u010de. ",
		"ja": "\u30c7\u30d5\u30a9\u30eb\u30c8\uff1a\u3042\u306a\u305f\u304c\u4f5c\u6210\u3057\u305f\u30bf\u30a4\u30d7\u306eFoodle\u3067\u306f\u30c7\u30d5\u30a9\u30eb\u30c8\u306e\u56de\u7b54\u30bf\u30a4\u30d7\u3092\u3054\u5229\u7528\u304f\u3060\u3055\u3044\u3002\u30c6\u30ad\u30b9\u30c8\u30bf\u30a4\u30d7\u3067\u306f\u3001\u306f\u3044\uff0f\u3044\u3044\u3048\u3001\u65e5\u4ed8\u3068\u30bf\u30a4\u30e0\u30be\u30fc\u30f3Foodle\u3067\u306f\u3001\u306f\u3044\uff0f\u3044\u3044\u3048\uff0f\u305f\u3076\u3093\u3001\u3092\u4f7f\u3044\u307e\u3059\u3002",
		"pl": "Domy\u015blnie: U\u017cyj domy\u015blnego typu odpowiedzi dla tego Foodle'a. Podstawowy tekst odpowiedzi u\u017cywa Tak\/Nie, a Foodle korzystaj\u0105ce z dat i czas\u00f3w u\u017cywaj\u0105 Tak\/Nie\/Mo\u017ce."
	},
	"responsetype_yesno": {
		"de": "Ja/Nein: Der Benutzer erhält ein Auswahlfeld in jeder Spalte. Ein abgehaktes Feld bedeutet Ja, oder die Verfügbarkeit des Benutzers.", 
		"no": "Ja\/Nei: Brukerene vil f\u00e5 en sjekkboks i hver kolonne. En avkrysset boks betyr Ja, eller at brukeren er tilgjengelig.",
		"sv": "Ja\/Nej: Anv\u00e4ndaren f\u00e5r en kryssruta i varje kolumn. En kryssad ruta betyder Ja eller att anv\u00e4ndaren \u00e4r tillg\u00e4nglig.",
		"cs": "Ano\/Ne: U\u017eivatel bude m\u00edt k dispozici za\u0161krt\u00e1v\u00e1tko pro ka\u017ed\u00fd sloupec. Za\u0161krtnut\u00ed znamen\u00e1 Ano, respektive dostupnost u\u017eivatele.",
		"nn": "Ja\/Nei: brukaren f\u00e5r ein sjekkboks i kvar kolonne. Avkryssing betyr ja, eller at brukaren er tilgjengeleg.",
		"it": "S\u00ec\/No: L'utente ha a disposizione un \"checkbox\" in ogni colonna. Un \"checkbox\" selezionato indica S\u00ec o la disponibilit\u00e0 dell'utente.",
		"da": "Ja\/Nej: Brugren vil f\u00e5 en afkrydsningsfelt i hver kolonne. Et kryds betyder ja eller at brugeren er tilg\u00e6ngelig i tidsrummet.",
		"sl": "Da\/Ne: izbrane stolpce odkljukate, Da\/kljukica pomeni razpolo\u017ejivost uporabnika.",
		"ja": "\u306f\u3044\uff0f\u3044\u3044\u3048\uff1a\u5404\u30ab\u30e9\u30e0\u306b\u30c1\u30a7\u30c3\u30af\u30dc\u30c3\u30af\u30b9\u304c\u3042\u308a\u307e\u3059\u3002\u30c1\u30a7\u30c3\u30af\u306f\u300c\u306f\u3044\u300d\u3042\u308b\u3044\u306f\u300c\u53c2\u52a0\u53ef\u80fd\u300d\u3092\u610f\u5473\u3057\u307e\u3059\u3002",
		"pl": "Tak\/Nie:U\u017cytkownik "
	},
	"responsetype_yesnomaybe": {
		"de": "Ja/Nein/Vielleicht: Der Benutzer erhält für jede Spalte drei Optionen: Ja, Nein und Vielleicht. Vielleicht zeigt Unsicherheit oder eine mögliche, aber weniger passende Option an.", 
		"no": "Ja\/Nei\/Kanskje: For hver kolonne vil brukeren f\u00e5 tre valg: Ja, Nei og Kanskje. Kanskje indikerer usikkerhet, eller et mulig men mindre passende valg.",
		"sv": "Ja\/Nej\/Kanske: F\u00f6r varje kolumn f\u00e5r anv\u00e4ndarna tre alternativt; Ja, Nej och Kanske. Kanske betyder ett os\u00e4kert eller ett mindre bra alterntiv.",
		"cs": "Ano\/Ne\/Mo\u017en\u00e1: U\u017eivatel bude m\u00edt k dispozici t\u0159i volby: Ano, Ne, Mo\u017en\u00e1. Mo\u017en\u00e1 slou\u017e\u00ed pro vyj\u00e1d\u0159en\u00ed mo\u017en\u00e9, ale m\u00e9n\u011b vhodn\u00e9 volby.",
		"nn": "Ja\/Nei\/Kanskje: For kvar kolonne f\u00e5r brukaren tre val: Ja, Nei eller Kanskje.  Kanskje indikerer at det kanskje g\u00e5r, men at brukaren ikkje er sikker eller helst vil ha dei alternativa som er avkryssa for ja.",
		"it": "S\u00ec\/No\/Forse: Per ogni colonna l'utente avr\u00e0 a disposizione tre opzioni: S\u00ec, No e Forse. Forse pu\u00f2 indicare incertezza, o una possibilit\u00e0, in ogni caso una opzione meno perseguobile.",
		"da": "Ja\/Nej\/M\u00e5ske: Brugeren vil f\u00e5r tre muligheder for hver kolonne: Ja\/Nej\/M\u00e5ske. M\u00e5ske kan indikere at tidspunktet ikke er s\u00e5 godt egnet.",
		"sl": "Da\/Ne\/Mogo\u010de: v vsakem stolpcu lahko izbirate med tremi tipi odzivov.",
		"ja": "\u306f\u3044\uff0f\u3044\u3044\u3048\uff0f\u305f\u3076\u3093\uff1a\u5404\u30ab\u30e9\u30e0\u306b3\u3064\u306e\u30aa\u30d7\u30b7\u30e7\u30f3\u304c\u3042\u308a\u307e\u3059\u3002\u300c\u305f\u3076\u3093\u300d\u306f\u3001\u306f\u3063\u304d\u308a\u3057\u306a\u3044\u5834\u5408\u3084\u3001\u53ef\u80fd\u3060\u3051\u3069\u597d\u307e\u3057\u304f\u306a\u3044\u5834\u5408\u306e\u30aa\u30d7\u30b7\u30e7\u30f3\u3067\u3059\u3002",
		"pl": "Tak\/Nie\/Mo\u017ce: Przy ka\u017cdej kolumnie u\u017cytkownik ma do wyboru trzy opcje: Tak, Nie, Mo\u017ce. Mo\u017ce oznacza niepewno\u015b\u0107, albo mo\u017cliw\u0105, lecz mnie j wygodn\u0105 opcj\u0119."
	},
	"yes": {
		"de": "Ja",
		"no": "Ja",
		"sv": "Ja",
		"cs": "Ano",
		"da": "Ja",
		"nn": "Ja",
		"pl": "Tak",
		"it": "S\u00ec",
		"sl": "Da",
		"et": "Jah",
		"ja": "\u306f\u3044"
	},
	"no": {
		"de":"Nein",
		"no": "Nei",
		"sv": "Nej",
		"cs": "Ne",
		"da": "Nej",
		"nn": "Nei",
		"pl": "Nie",
		"it": "No",
		"sl": "Ne",
		"et": "Ei",
		"ja": "\u3044\u3044\u3048"
	},
	"maybe": {
		"de": "Vielleicht", 
		"no": "Kanskje",
		"sv": "Kanske",
		"cs": "Mo\u017en\u00e1",
		"da": "M\u00e5ske",
		"nn": "Kanskje",
		"pl": "Mo\u017ce",
		"it": "Forse",
		"sl": "Mogo\u010de",
		"et": "V\u00f5ib-olla",
		"ja": "\u305f\u3076\u3093"
	},
	"issyncedwithcalendar": {
		"de": "Diese Antwort wird automatisch mit dem Kalender des Benutzers synchronisiert", 
		"cs": "Odpov\u011b\u010f je automaticky sychronizov\u00e1na s kalend\u00e1\u0159em u\u017eivatele",
		"no": "Dette svaret er automatisk synkronisert med brukerens kalender",
		"da": "Svaret er automatisk synkroniseret med brugerens kalender.",
		"sv": "Detta svar kommer automatiskt att synkroniseras med kalendern f\u00f6r anv\u00e4ndaren",
		"nn": "Dette svaret er automatiske synkronisert med kalenderen til brukaren",
		"it": "Questa risposta \u00e8 automaticamente sincronizzata con il calendario dell'utente",
		"sl": "Ta odziv se bo avtomati\u010dno sinhroniziral z uporabnikovim koledarjem",
		"et": "See vastus on kasutaja kalendriga automaatselt s\u00fcnkroniseeritud.",
		"ja": "\u3053\u306e\u5fdc\u7b54\u306f\u3001\u81ea\u52d5\u7684\u306b\u30e6\u30fc\u30b6\u306e\u30ab\u30ec\u30f3\u30c0\u30fc\u3068\u540c\u671f\u3057\u307e\u3059\u3002",
		"pl": "Ta odpowied\u017a jest automatycznie synchronizowana z kalendarzem u\u017cytkownika."
	},
	"expireinfo": {
		"de": "Bei einem hinzugefügten Ablaufzeitpunkt wird der Foodle zur bestimmten Zeit geschlossen. Nach Ablauf des Foodles kann niemand Antworten bearbeiten oder neue Antworten hinzufügen.", 
		"no": "Dersom man legger til en utl\u00f8psdato vil Foodlen stenge p\u00e5 det oppgitte tidspunktet. Ingen kan legge til eller endre sitt svar p\u00e5 en utl\u00f8pt Foodle.",
		"da": "Ved at tilf\u00f8je et udl\u00f8bs tidspunkt, lukkes Foodlen p\u00e5 det angivne tidspunkt. Efter at Foodlen er udl\u00f8bet, kan ingen rette eller afgive nye svar.",
		"sv": "Att l\u00e4gga till en st\u00e4ngningstidpunkt inneb\u00e4r att denna Foodle st\u00e4nger vid detta tillf\u00e4lle. Efter att denna Foodle har st\u00e4ngt kan ingen \u00e4ndra sina svar eller l\u00e4gga till nya svar.",
		"nn": "Om du legg til ein utl\u00f8psdato, vil Foodlen stengja p\u00e5 det tidspunktet du oppgjev.  Det er ikkje r\u00e5d \u00e5 leggja til svar eller endra svar p\u00e5 ein Foodle som er stengt.",
		"it": "Se si aggiunge una data ed ora di scadenza il \"Foodle\" verr\u00e0 chiuso alla data ed ora specificata. A \"Foodle\" scaduto, nessuno potr\u00e0 modificare la propria risposta o aggiungerne altre. ",
		"sl": "V primeru uporabe datuma poteka, bo Foodle samodejno onemogo\u010dil glasovanje po preteku izbranega datuma. ",
		"et": "Aegumist\u00e4htaja lisamine sulgeb Foodle'i m\u00e4\u00e4ratud ajal. P\u00e4rast Foodle'i aegumist ei saa keegi oma vastust muuta ega uusi vastuseid lisada.",
		"ja": "\u5931\u52b9\u65e5\u3092\u8a2d\u5b9a\u3059\u308b\u3068\u3001\u305d\u306e\u65e5\u306bFoodle\u304c\u7d42\u4e86\u3057\u307e\u3059\u3002Foodle\u304c\u7d42\u4e86\u3057\u305f\u5f8c\u306f\u3001\u56de\u7b54\u3092\u7de8\u96c6\u3057\u305f\u308a\u65b0\u3057\u3044\u56de\u7b54\u3092\u8ffd\u52a0\u3059\u308b\u3053\u3068\u304c\u3067\u304d\u307e\u305b\u3093\u3002",
		"pl": "Dodanie czasu wa\u017cno\u015bci oznacza, \u017ce Foodle zostanie zamkni\u0119ty po okre\u015blonym czasie. Je\u015bli min\u0119\u0142a data wa\u017cno\u015bci Foodle, to nie mo\u017cna zmienia\u0107 odpowiedzi, ani dodawa\u0107 nowych."
	},
	"myprofile": {
		"de": "Profil", 
		"no": "Brukerinnstillinger",
		"da": "Profil",
		"sv": "Profil",
		"nn": "Brukarinnstillingar",
		"pl": "Ustawienia",
		"it": "Preferenze",
		"sl": "Mo\u017enosti",
		"et": "Eelistused",
		"ja": "\u8a2d\u5b9a"
	},
	"notifcations": {
		"de": "E-Mail Benachrichtigung", 
		"no": "E-post varsel",
		"da": "Email notifikation",
		"sv": "E-postnotifiering",
		"nn": "Varsling via epost",
		"it": "Notifiche via posta elettronica",
		"sl": "Obvestila po e-po\u0161ti",
		"et": "Teavitused e-postiga",
		"ja": "E-mail\u901a\u77e5",
		"pl": "Powiadamianie mailem"
	},
	"notify_newresponse": {
		"de": "Benachrichtige mich, wenn ich einen Foodle erfolgreich beantwortet habe.",
		"no": "Varsle meg n\u00e5r jeg har svart p\u00e5 en Foodle",
		"sv": "Meddela mig n\u00e4r jag lyckats svara p\u00e5 en Foodle",
		"nn": "Send meg varsel n\u00e5r eg har svart p\u00e5 ein Foodle",
		"it": "Avvisami quando ho risposto con successo a Foodle",
		"da": "Giv mig besked n\u00e5r jeg har svaret p\u00e5 denne Foodle",
		"sl": "Obvesti me, ko bom glasoval v Foodlu",
		"ja": "Foodle\u3078\u306e\u56de\u7b54\u306b\u6210\u529f\u3057\u305f\u5834\u5408\u306b\u901a\u77e5",
		"pl": "Powiadom mnie, gdy odpowiedzia\u0142em na Foodle'a"
	},
	"notify_newfoodle": {
		"de": "Benachrichtige mich, wenn ich einen neuen Foodle eröffnet habe", 
		"no": "Varsle meg n\u00e5r jeg har opprettet en ny Foodle",
		"sv": "Meddela mig n\u00e4r jag skapat en ny Foodle",
		"nn": "Send meg varsel n\u00e5r eg har laga ein ny Foodle",
		"it": "Avvisami quando creo un nuovo \"Foodle\"",
		"da": "Giv mig besked n\u00e5r jeg har lavet en ny Foodle",
		"sl": "Obvesti me, ko bom ustvaril nov Foodle",
		"ja": "\u65b0\u3057\u3044Foodle\u3092\u4f5c\u6210\u3057\u305f\u5834\u5408\u306b\u901a\u77e5",
		"pl": "Powiadom mnie, gdy utworzy\u0142em nowego Foodle'a"
	},
	"notify_otherstatus": {
		"de": "Benachrichtige mich, wenn andere auf einen Foodle antworten, den ich eröffnet habe (nur einmal am Tag)",
		"no": "Varsle meg n\u00e5r andre har svart p\u00e5 en Foodle jeg har opprettet (daglig oppsummering)",
		"da": "Adviser mig n\u00e5r andre svare p\u00e5 en Foodle jeg har lavet (kun en gang om dagen)",
		"sv": "Meddela mig n\u00e4r andra har svarat p\u00e5 en Foodle jag har skapat (endast en g\u00e5ng per dag)",
		"nn": "Send meg varsel n\u00e5r andre har svart p\u00e5 ein Foodle som eg har laga (blir samla opp og sendt ein gong per dag)",
		"it": "Avvisami quando altri rispondono ad un \"Foodle\" che ho creato (solo una volta al giorno)",
		"sl": "Obvesti me, ko bodo drugi glasovali v mojem Foodlu (obvestilo se po\u0161lje le enkrat dnevno)",
		"ja": "\u4ed6\u306e\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u304c\u4f5c\u6210\u3057\u305fFoodle\u306b\u56de\u7b54\u3057\u305f\u5834\u5408\u306b\u901a\u77e5\uff081\u65e51\u56de\uff09",
		"pl": "Powiadom  mnie, gdy inni odpowiedz\u0105 na utworzonego przeze mnie Foodle'a (tylko raz dziennie)"
	},
	"notify_news": {
		"de": "Benachrichtige mich über Neuigkeiten bei Foodle (nie häufiger als einmal in der Woche)",
		"no": "Send meg nyheter om ny funksjonalitet (aldri oftere enn en gang i uken)",
		"da": "Send my nyheder om nye funktioner i Foodle (aldrig mere end en gang om ugen)",
		"sv": "Skicka mig information om nyheter i Foodle (aldrig mer \u00e4n en g\u00e5ng i veckan)",
		"nn": "Send meg informasjon om ny funksjonalitet i Foodle (aldri meir enn ein gong i veka)",
		"it": "Inviami novit\u00e0 riguardanti le nuove funzionalit\u00e0 in Foodle (mai pi\u00f9 spesso di una volta a settimana)",
		"sl": "Obvesti me o novostih v Foodlu (maksimalno enkrat tedensko)",
		"ja": "Foodle\u306e\u65b0\u6a5f\u80fd\u306b\u95a2\u3059\u308b\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9\u3092\u901a\u77e5\u5e0c\u671b\uff081\u9031\u9593\u306b1\u901a\u7a0b\u5ea6\uff09",
		"pl": "Prze\u015blij mi informacj\u0119 o nowych w\u0142asno\u015bciach w Foodle'u (ale nie cz\u0119\u015bciej ni\u017c raz w tygodniu)"
	},
	"profile_save": {
		"de": "Änderungen an meinem Benutzerprofil speichern", 
		"no": "Lagre endringer til min brukerprofil",
		"da": "Gem \u00e6ndringer til min profil",
		"sv": "Spara \u00e4ndringar i min anv\u00e4ndarprofil",
		"nn": "Lagra endringar til min brukarprofil",
		"it": "Salva le modifiche al mio profilo utente",
		"sl": "Shrani spremembe v moj profil",
		"et": "Salvesta kasutajaprofiili muudatused",
		"ja": "\u81ea\u5206\u306e\u30d7\u30ed\u30d5\u30a1\u30a4\u30eb\u306b\u5909\u66f4\u3092\u4fdd\u5b58",
		"pl": "Zapami\u0119taj zmiany w moim profilu u\u017cytkownika"
	},
	"extrafields": {
		"de": "Zusätzliches Benutzer Feld", 
		"no": "Ekstra felter med brukerdata",
		"da": "Ekstra brugerfelter",
		"sv": "Extra anv\u00e4ndarf\u00e4lt",
		"nn": "Ekstra felt med brukerdata",
		"it": "Campi utente extra",
		"sl": "Dodatna polja uporabnika",
		"ja": "\u30e6\u30fc\u30b6\u7279\u5225\u67a0",
		"pl": "Dodatkowe pola u\u017cytkownika"
	},
	"extrafields_info": {
		"de": "Sie können zusätzliche Daten über Personen, die auf diesen Foodle antworten, sammeln. Diese Daten werden in separaten Spalten in diesem Foodle angezeigt.", 
		"no": "Du kan velge \u00e5 legge til flere kolonner med mer informasjon om brukeren.",
		"da": "Du kan v\u00e6lge at indsamle yderliget data om hvert svar til denne Foodle. Disse data vil blive pr\u00e6senteret i separate kolonner i denne Foodle.",
		"sv": "Du kan v\u00e4lja att registrera extra information om varje svarande till denna Foodle. Denna information kommer att visas i egna kolumner i svaren p\u00e5 denna Foodle.",
		"nn": "Du kan velja \u00e5 leggja til fleire kolonner med meir informasjon om brukaren.  Data blir presenterte som separate kolonner i Foodlen.",
		"it": "Puoi scegliere di acquisire dati aggiuntivi relativi agli utenti che rispondono al \"Foodle\". Questi dati saranno visualizzati in colonne separate nel \"Foodle\".",
		"sl": "V Foodlu lahko z dodatnimi stolpci od uporabnikov pridobite \u0161e druge informacije.",
		"ja": "\u3053\u306eFoodle\u3078\u306e\u56de\u7b54\u8005\u304b\u3089\u3001\u8ffd\u52a0\u306e\u60c5\u5831\u53ce\u96c6\u304c\u5fc5\u8981\u306a\u5834\u5408\u304c\u3042\u308a\u307e\u3059\u3002\u305d\u3046\u3057\u305f\u60c5\u5831\u53ce\u96c6\u306b\u306f\u3001Foodle\u5185\u306e\u5225\u30ab\u30e9\u30e0\u3092\u5229\u7528\u3057\u3066\u4e0b\u3055\u3044\u3002",
		"pl": "Mo\u017cesz ustali\u0107, \u017ce zbierane b\u0119d\u0105 dodatkowe dane od os\u00f3b odpowiadaj\u0105cych na Foodle'a. Te dane b\u0119d\u0105 pokazywane w oddzielnych kolumnach."
	},
	"extrafields_photo": {
		"de": "Bild", 
		"no": "Bilde",
		"da": "Foto",
		"sv": "Foto",
		"nn": "Bilde",
		"pl": "Zdj\u0119cie",
		"it": "Fotografia",
		"sl": "Slika",
		"et": "Foto",
		"ja": "\u5199\u771f"
	},
	"extrafields_org": {
		"de": "Organisation",
		"no": "Organisasjon",
		"da": "Organisation",
		"sv": "Organisation",
		"nn": "Organisasjon",
		"pl": "Organizacja",
		"it": "Organizzazione",
		"sl": "Organizacija",
		"et": "Organisatsioon",
		"ja": "\u6240\u5c5e"
	},
	"extrafields_location": {
		"de": "Ort",
		"no": "Lokasjon",
		"da": "Lokation",
		"sv": "Plats",
		"nn": "Lokasjon",
		"it": "Luogo",
		"sl": "Lokacija",
		"et": "Asukoht",
		"ja": "\u5834\u6240",
		"pl": "Lokalizacja"
	},
	"timezone": {
		"de": "Zeitzone", 
		"no": "Tidssone",
		"nn": "Tidssone",
		"sv": "Tidszon",
		"it": "Fuso orario",
		"da": "Tids zone",
		"sl": "\u010casovni pas",
		"et": "Ajav\u00f6\u00f6nd",
		"ja": "\u30bf\u30a4\u30e0\u30be\u30fc\u30f3",
		"pl": "Strefa czasowa"
	},
	"attend": {
		"de": "Ich werde teilnehmen", 
		"no": "Jeg deltar",
		"nn": "Eg vil delta",
		"sv": "Jag kommer att delta",
		"it": "Parteciper\u00f2",
		"da": "Jeg vil deltage",
		"sl": "Se bom udele\u017eil",
		"et": "Osalen",
		"ja": "\u6b21\u306b\u53c2\u52a0\u3057\u307e\u3059\uff1a",
		"pl": "Chc\u0119 uczestniczy\u0107"
	},
	"select_time": {
		"de": "Zeitpunkt auswählen", 
		"no": "Bestem tidspunkt",
		"nn": "Sett tidspunkt",
		"sv": "Best\u00e4m tillf\u00e4lle",
		"it": "Fissa l'intervallo di tempo",
		"da": "Fasthold tidsrum",
		"sl": "Fiksni termin",
		"ja": "\u6642\u9593\u67a0\u3092\u56fa\u5b9a",
		"pl": "Ustal przedzia\u0142 czasu "
	},
	"select": {
		"de": "Auswählen", 
		"no": "Velg",
		"nn": "Vel",
		"sv": "V\u00e4lj",
		"pl": "Zaznacz",
		"it": "Seleziona",
		"da": "V\u00e6lg",
		"sl": "Izberi",
		"et": "Vali",
		"ja": "\u9078\u629e"
	},
	"save_fixdate": {
		"de": "Zeitpunkt für diesen Foodle speichern und festlegen", 
		"no": "Lagre, og l\u00e5s tidspunkt for denne Foodlen",
		"nn": "Lagra og l\u00e5s tid for denne Foodlen",
		"sv": "Spara best\u00e4mt tillf\u00e4lle f\u00f6r denna Foodle",
		"it": "Salva e fissa l'intervallo di tempo per questo Foodle",
		"da": "Gem og fasthold tidsrummet for denne Foodle",
		"sl": "Shrani in fiksiraj termine tega Foodla",
		"ja": "\u3053\u306eFoodle\u3092\u4fdd\u5b58\u3057\u3066\u6642\u9593\u67a0\u3092\u8a2d\u5b9a",
		"pl": "Zapami\u0119taj i ustal przedzia\u0142 czasu dla tego Foodle'a"
	},
	"fixdate_descr": {
		"de": "Sie können zusätzliche Information in die Beschreibung einfügen, zum Beispiel die Tagesordnung für einen geplanten Termin.", 
		"no": "Dersom du \u00f8nsker, kan du endre eller legge til tekst i beskrivelsen, for eksempel inkludere en m\u00f8teinnkallelse med agenda.",
		"nn": "Om du vil leggja til ekstra informasjon, kan du leggja inn t.d. dagsorden for eit m\u00f8te",
		"sv": "Du kanske vill l\u00e4gga till mer information till beskrivningen, t.ex. en m\u00f6tesagenda f\u00f6r ett planerat m\u00f6te.",
		"it": "Puoi aggiungere informazioni aggiuntive alla descrizione, nell'esempio l'agenda per una riunione pianificata",
		"da": "Du kan tilf\u00f8je yderligere information til beskrivelsen f.eks. en agenda til et m\u00f8de",
		"sl": "V opis lahko napi\u0161ete dodatne informacije o dogodku, npr. agendo planiranega sestanka.",
		"ja": "\u4e88\u5b9a\u3057\u3066\u3044\u308b\u4f1a\u8b70\u306e\u30a2\u30b8\u30a7\u30f3\u30c0\u306a\u3069\u306e\u60c5\u5831\u3092\u8ffd\u52a0\u3067\u304d\u307e\u3059\u3002",
		"pl": "Mo\u017cesz chcie\u0107 doda\u0107 dodatkowe informacje w opisie, np. agend\u0119 planowanego spotkania."
	},
	"associate_time": {
		"de": "Dies ist ein Ereignis mit bereits bestimmtem Datum und Zeit.",
		"no": "Det er allerede avklart en dato og tidspunkt for denne Foodlen",
		"nn": "Dato og tidspunkt er allereie avklart for denne Foodlen",
		"sv": "Detta \u00e4r en h\u00e4ndelse med en redan best\u00e4md tidsperiod.",
		"it": "Questo \u00e8 un evento con data ed ora gi\u00e0 determinati",
		"da": "Dette er et arrangement med fastsat tid og dato",
		"sl": "Datum in ura za ta dogodek sta \u017ee dolo\u010dena",
		"ja": "\u65e5\u7a0b\u3068\u6642\u9593\u304c\u65e2\u306b\u78ba\u5b9a\u3055\u308c\u305f\u30a4\u30d9\u30f3\u30c8\u3067\u3059\u3002",
		"pl": "Dal tego wydarzenia ju\u017c wcze\u015bniej okre\u015blono dat\u0119 i czas."
	},
	"allday": {
		"de": "Ganzer Tag", 
		"no": "Hele dagen",
		"nn": "Heile dagen",
		"sv": "Hela dagen",
		"pl": "Ca\u0142y dzie\u0144",
		"it": "Tutto il giorno",
		"da": "Hele dagen",
		"sl": "Ves dan",
		"et": "Kogu p\u00e4ev",
		"ja": "\u5168\u65e5\u7a0b"
	},
	"multipledays": {
		"de": "Mehrere Tage", 
		"no": "Flere dager",
		"nn": "Fleire dagar",
		"sv": "Flera dagar",
		"it": "Pi\u00f9 giorni",
		"da": "Felre dage",
		"sl": "Ve\u010d dni",
		"et": "Mitu p\u00e4eva",
		"ja": "\u8907\u6570\u65e5",
		"pl": "Wiele dni"
	},
	"userhascalendar": {
		"de": "Diese/r Benutzer/in hat ihren/seinen Kalender mit Foodle verbunden.", 
		"no": "Denne brukeren har koblet sin kalender til Foodle",
		"sv": "Denna anv\u00e4ndare har anslutet sin kalender till Foodle.",
		"sl": "Uporabnik je povezal svoj koledar s tem Foodlom.",
		"et": "See kasutaja on \u00fchendanud oma kalendri Foodle'iga.",
		"ja": "\u30e6\u30fc\u30b6\u304cFoodle\u306b\u30ab\u30ec\u30f3\u30c0\u30fc\u3092\u3064\u306a\u304e\u307e\u3057\u305f\u3002",
		"da": "Denne bruger har forbundet sin kalender til Foodle.",
		"pl": "Ten u\u017cytkownik powi\u0105za\u0142 sw\u00f3j kalendarz z Foodlem."
	},
	"sharelink": {
		"de": "Link teilen", 
		"no": "Del en lenke",
		"sv": "Dela en l\u00e4nk",
		"sl": "Posreduj to povezavo",
		"et": "Jaga viidet",
		"ja": "\u30ea\u30f3\u30af\u306e\u5171\u6709",
		"da": "Del link",
		"pl": "Udost\u0119pnij ten link"
	},
	"shared_entries": {
		"de": "Foodles, auf die Sie beide geantwortet haben", 
		"no": "Foodler som dere begge har svart p\u00e5",
		"sv": "Foodlar som ni b\u00e4gge har svarat p\u00e5",
		"sl": "Foodli v katerih sta se odzvala oba",
		"ja": "\u7686\u3055\u307e\u304c\u56de\u7b54\u3057\u305fFoodle",
		"da": "Foodler som i begge har svaret p\u00e5",
		"pl": "Foodle, na kt\u00f3re razem odpowiedzieli\u015bcie. "
	},
	"invite": {
		"de": "Einladen", 
		"no": "Invit\u00e9r",
		"sv": "Bjud in",
		"sl": "Povabi",
		"et": "Kutsu",
		"ja": "\u62db\u5f85",
		"da": "Inviter",
		"pl": "Zapro\u015b"
	},
	"invitation": {
		"de": "Einladung verschicken", 
		"no": "Send ut invitasjon",
		"sv": "Dela genom inbjudan",
		"sl": "Deli z uporabo povabila",
		"ja": "\u62db\u5f85\u3092\u5171\u6709",
		"da": "Del ved at inviterer",
		"pl": "Udost\u0119pnij przez zaproszenie"
	},
	"invitation_intro": {
		"de": "Zum Einladen nach Kontakten suchen, oder durch Eingabe der E-Mail-Adressen die Empfänger einladen.", 
		"no": "S\u00f8k for kontakter du \u00f8nsker \u00e5 invitere til \u00e5 svare p\u00e5 denne Foodlen, eller skrive inn e-post-adressen.",
		"sv": "S\u00f6k efter kontakter att bjuda in till denna Foodle eller bjud in genom att ange e-postadressen till mottagaren.",
		"sl": "Poi\u0161\u010di kontakte za povabilo v ta Foodle ali povabi z vpisom njihovih e-po\u0161tnih naslovov.",
		"ja": "\u3053\u306eFoodle\u306b\u62db\u5f85\u3057\u305f\u3044\u4eba\u3092\u691c\u7d22\u3059\u308b\u304b\u3001\u53d7\u4fe1\u8005\u306eE-mail\u3092\u5165\u529b\u3057\u3066\u62db\u5f85\u5b9f\u884c",
		"da": "S\u00f8g efter kontakter for at inviterer eller indtast emailadresser p\u00e5 inviterede.",
		"pl": "Znajd\u017a dane kontaktowe, by zaprosi\u0107 do tego Foodle'a lub zapro\u015b wprowadzaj\u0105c adres mailowy odbiorcy."
	},
	"invite_button": {
		"de": "Kontakte einladen", 
		"no": "Invit\u00e9r kontakter",
		"sv": "Bjud in kontakter",
		"sl": "Povabi nekatere kontakte",
		"et": "Kutsu m\u00f5ned kontaktid",
		"ja": "\u62db\u5f85",
		"da": "Inviter nogle kontakter",
		"pl": "Zapro\u015b "
	},
	"invited_users": {
		"de": "Eingeladene Kontakte", 
		"no": "Inviterte kontakter",
		"sv": "Inbjudna kontakter",
		"sl": "Povabi kontakte",
		"et": "Kutsutud kontaktid",
		"ja": "\u62db\u5f85\u3057\u305f\u30b3\u30f3\u30bf\u30af\u30c8\u5148",
		"da": "Inviter kontakter",
		"pl": "Zaproszone kontakty"
	},
	"users_responded": {
		"de": "Benutzer, die bereits auf diesen Foodle geantwortet haben.",
		"no": "Brukere som allerede har svart p\u00e5 denne Foodlen",
		"sv": "Anv\u00e4ndare som redan har svarat p\u00e5 denna Foodle",
		"sl": "Uporabniki, ki so se \u017ee oddali svoj glas v tem Foodlu",
		"et": "Kasutajad, kes on juba vastanud sellele foodle'ile",
		"ja": "\u3053\u306eFoodle\u306b\u65e2\u306b\u56de\u7b54\u3057\u305f\u30e6\u30fc\u30b6",
		"da": "Brugere der allerede har svaret p\u00e5 denne Foodle",
		"pl": "U\u017cytkownicy, kt\u00f3rzy ju\u017c odpowiedzieli na tego Foodle'a"
	},
	"notify_participants": {
		"de": "Teilnehmer informieren",
		"no": "Varsle deltakere",
		"sv": "Meddela deltagarna",
		"sl": "Obvesti udele\u017eence",
		"ja": "\u53c2\u52a0\u8005\u306b\u901a\u77e5",
		"da": "Informer deltagerer",
		"pl": "Powiadom uczestnik\u00f3w"
	},
	"send_fixdate_mail": {
		"de": "Schicke eine Benachrichtigung an die unten aufgelisteten Teilnehmer mit Datum und Zeit für dieses Ereignis.", 
		"no": "Send en epostvarsling til alle deltakerene listet nedenunder om valgt dato og tidspunkt.",
		"sv": "Skicka e-post till deltagarna med information om datum och tid f\u00f6r denna h\u00e4ndelse.",
		"sl": "O tem foodlu (z e-po\u0161to) obvesti vse na\u0161tete udele\u017eence.",
		"ja": "\u3053\u306e\u30a4\u30d9\u30f3\u30c8\u306e\u65e5\u4ed8\u3068\u6642\u9593\u3092\u3001\u4e0b\u8a18\u30ea\u30b9\u30c8\u306e\u53c2\u52a0\u8005\u306bE-mail\u3067\u901a\u77e5\u3059\u308b\u3002",
		"da": "Send en notifikationsmail til nedenst\u00e5ende deltagerene ang\u00e5ende dato og tid for dette arrangement.",
		"pl": "Prze\u015blij mailem powiadomienie o dacie i czasie wydarzenia do  wymienionych poni\u017cej uczestnik\u00f3w"
	}
}
